[英冠見] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1074]

slow

執柒左佢啦屌

話so9有進步嘅去晒邊

仲有迷妹迷so賤種敢蒲頭

蘇狗躝

禁左2次傳送都開唔到
以為開左3個po

屌你老母普巴
對熱狗又一球 對妓又一球
好想去北倫敦踢波？

落到英冠比朗隊教

啲換人真係世界級

有Matic 禁區比人犯規嗰球gif 未

有問卷做未

進步咗一場 不過場場會reset

根本成個球會由上至下都係垃圾，淨屌個別球員有閪用咩

放棄普巴係咪唯一出路

對紅牛係福頭神來之筆 關蘇狗咩事

Post match survey 呀屌

賽後 普巴又say sorry
對唔住有撚用

@M子

解放普巴呢個project

落後緊 位換位 世界級垃圾

真係想問，普巴踢左咁多季閪波，點解仲未屌得

今日戰犯：
So9 > pogba > 150k shaw > fred > 其他

教左咁耐都係一場好波一場西波咁上下
真係唔使太大期望

柒一輪，迴光反照，柒一輸

就係海鮮波，以前利狗咁

sur乜撚嘢vey 全隊零分

球探點做野？
5000萬磅買雲比沙卡
依隻廢閘無助攻
宜家仲搞到對家傳中下下針住佢黎斬遠柱

係......不過我地咁諗果陣 木狗就會高價同佢續約

蘇9個死人腦係咪踩撚住左係地，連我老婆都問換馬迪出黎做黎，換走綠木同般奴，結果踢得仲亂，一盤散沙，利申，我老婆迷普

bench佢後備出 撚對面冇體力

總結成場

343對442菱型中場
我地偉大so9 唔拉邊 強攻中路
點知人地塞死中路
諗住Shaw 同awb出名進攻廢 但搵佢地打哂2條邊
攻足90分鐘 位換位換人 唔變陣
仲有冇

有無福仔嗰球

福頭嘅表現亦都係場場reset 每次入波俾英媒吹奏完下場繼續閪

中完腳先中下波皮都無12m

有無諗過 摩狗蘇狗都用唔掂 可能真係未必關領隊事

咁多空位比佢跑
番到英超比人逼連人都唔識過

done
0000000000

已做

屌佢老母不死人 2黃又無 12碼又無

留名下星期輸埋比大半隊傷停嘅拖肥

442 diamond，冇側擊

妹妹真係唔掂

坐撚住咗，成場觀眾睇波咁

屌 根本廢蛇十年前賣佢已經同你講咗呢條友係有問題

反左3季 3季都未屌得

Fred還好 我會排awb先過fred

諗住佢換普巴 點知就輸12

個陣0-0 Fred 無力加有黃 佢位換位
根本佢都唔想贏

阿狗仲話中晒波

迷普開始賴戰術問題
真係好撚無恥

下半場轉番4231 啦，咩冇變陣
係on9 唔換cavani，走去搵普巴打左翼

睇都唔撚睇 番嚟托？

以前覺得賣左普巴 換返黎既錢買唔返同class中場
事實佢係勁 但就令隊波唔平衡
Good luck 妹

明顯係中腳先中波，阿狗食屎啦

中哂波班死曼狗都要嘈
明黑狗你地呀呢場
唔使還？
賽前串77話咩幾多年主場食住阿
而家全部死老豆咁款

個心根本去咗皇馬冇心踢
公開咁講都唔撚雪，根本so9球員管理已經好大問題

劫富濟貧，難聽啲講句，阿狗係屬於貧

Pogba>>>sob>Fred

咁都叫中曬波 隻落鏟腳擺明係要人唔係要波

出普巴但唔用佢長傳能力

當年daddy下半版比人炒
點解而家仲衰過果陣仲有人迷so

其實曼聯係咪冇球探？
呢幾年好似得一個bruno係靚操作

成班教練團都輕度弱智，蘇9就中度弱智

傻閪

唔好再入禁區防守戰術

其實係應該的
好似猁狗一個古天奴換到vvd alisson
但而家牙妹唔值錢了

已封鎖會員 - 囉囉

爆閘狗單機啦

成日話要說明書
諗下法國隊有乜野人 曼聯有乜野人
岸撚鳩

打反擊 普自己hold撚住又扭失
賴戰術都冇用

一路都話so9 lan
有堆人就話換領隊 隊波都係踢到咁
又咩起碼士氣好d
只係管理層無買佢要既人
明明就無戰術
教左咁耐
成場坐係度睇住個mon 唔走落去屌下d球員
2邊就一樣0威脅

福成日諗住走中間要波 攞完係比返後面
又唔走位
比完拉邊都起碼拉走對面個後衛丫
普巴未失12碼之前防守都係咁跟甩又比失都唔換
so9同阿迪達咪有無戰術既分別

講定先，全0分會del record
ddg 點都冇可能係0分

支那妓唔該死番出去

見So9 下半場轉4231 仲諗住佢真係有改變
屌嗰兩個換人咁on9
要攻你同我換走個前鋒，同最有創造力嘅中場
唔敢換契仔普巴 換走麥湯都得掛

啱呀，不過個老豆係你嘅

奶共奶到個腦short 撚埋
返去支那勞改幾十年先返黎啦

會唔會係蘇B暗黑戰法,專登輸迫走普巴

中波殺人都得 痢狗教

輸緊球波都見唔到佢有火

全零果d傻閪

講真 當初俾佢迫走左daddy 而家覺得條撚樣好仆街
到而家走火入魔到又揀波踢 又亂鳩黎 除左一句攔啦仆街我都唔知可以點對佢

留意番得10個0

有
睇岩但唔買姐

好一場 閪三場 要黎做乜 仲要周身刀冇張利 出佢中場就分工唔清晰 要完美發揮到佢既戰術不如直接出其他人啦

結你老母臭閪咩
死亡賽程輸一場就大大隻字叫個領隊加名宿生癌死

夏季賣啦 原價應該仲有人要

佢再勁都冇撚用
一季都唔知勁得幾多場
但柒就柒到冇下限

VDB

人地皇馬見到佢踢到咁撚樣都唔要啦.

4231要翼
唔係搵中場中打翼掛？

G持

勁條撚咩 心態有問題有幾好能力都無用
大把例子你睇

留意到朗隊回哂塘分邊都好過般普

Shaw同awb到底係戰術唔比落底
定真係咁撚廢呀？
有無可能兩個都廢埋同一樣野
仲學人打閘

懷念朗隊

睇啱晒結果會畀木狗格狗ban

臨尾幾分鐘個個棟撚晒喺度唔走位

兩個中堅互傳

都係奇觀

應該唔洗點分析
成隊都0-3分平均分左右
蘇狗同戰果滿意度大約0-1分左右

依隊垃圾唔值得 捱夜睇 。我睇學界仲撚精彩

下場馬出得返
唔該擺返好個陣
雖然都係閪波

兩個都係零進攻咁劑
Fred仲要面對面都交失幾次

我覺得60m都未必有人要
根本全世界都知你麻煩友

長傳又點 都無人接到

分到邊都冇用啦
兩邊咁撚廢

係目標50m

發覺你好迷朗尼...下下都提佢

其實下半場真係轉左4231
不過sob冇膽換走個唔識打左翼既普巴

咩陣都試過都唔掂
駛唔駛買埋成隊法國隊返黎都唔得先死心

就算法國佢都唔係踢得好
Even後面有簡迪

換得番錢就躝

朗隊有埋freekick

朝早睇美職仲好睇

Sorry 我一開始就覺得so9好撚廢
想佢走好撚耐

或者咁諗 俾個機會普巴將功贖罪
但。普巴收皮啦

換般奴走唔換普巴已經知佢冇得救

寄望telles快d好番 佢幫手進攻分輕下壓力

433/4231太後浪費進攻
41212 般狗咪一撚樣
迷普

諗住佢係換麥湯
點知

做完邊度有得睇？

40m可能有既

如果唔係telles中左武肺 肥shaw邊有得跟

睇港超算

搵普巴打翼係蘇sir on9
但你話佢冇變陣就係你錯

得啦 唔好再懷念我
向前望啦

我覺得你老母仲撚廢 生左你

隊波可能真係要降一次班先返到身

最尾個腳要幾on9先交得出
禁區堆晒人，佢挑高個波比vdb

30歲朗隊一個頂般普梳卡都得

fred 搏左咁多場 加有黃牌 換都無話唔得
但成個下半場妓根本都無勢可以進取d 出 mata / vdb

戰術柒 望3分變1分 然後 Pogba 柒 1變0

根本唔關事
唔出佢 繼續so9教咪又係成隊波唔撚郁冇戰術
普巴今場只係so9嘅遮醜布
一日so9教 一日都係咁
間唔中贏一兩場爆冷波打下飛機
長遠就乜鳩都爭唔到

等聽朝

上個post隻囉囉痢閪扮阿狗分化

唯恐天下不亂正仆街

又借d e吹奏肥西
不過就算分到邊
一個係awb一個係shaw

應該要當阿仙奴中下遊咁踢
一早換mata vdb cavani 呢d 跑動多嘅球員先攻得入

笑左 vdb

究竟麥湯進攻有咩用
唔識現位 拎到波回後

咁點？

好似玩鳩條矮仔咁

Ddg應該keep到5分既
同埋馬迪都算係唯一打得比較正常既人

之前擺佢偏右嚟就福仔對角線咁，無乜效果

咁睇又好似叉到波先少少再到腳 但唔信dean眼利到咁囉
55波應該吹左先再等var check
唔知英超var係咪唔會主動暫停比賽去check 12m
隔離啲聯賽會

輸緊波換走L2
人地死守
L2跑得慢 無長傳 唔善頂
打最後做乜9
拉馬迪打最後都分到波

下場聯賽對拖肥糖 輸梗 7場7分

真係得ddg 同vdb可以比合格。Vdb合格都係因為遲換入，無機會發揮，唔代表佢踢得好

馬迪嗰下有冇 12 碼都算
個中堅拉人從後剷2樣做齊晒都無第2張黃牌
算鳩數啦甸恩
不過無人圍甸恩嗰下好笑
甸恩心諗明黑鳩你班友都唔出聲

不嬲都話佢係搶完個波會送翻俾人 而且控波唔穩 但係workrate同coverage好

加利佬都話好搖surprise mctom仲可以係球場到

你用條撚睇波㗎
你係咪迷普嚟㗎

阿狗5年黎第一次作客big 6贏波
多得so9普巴

真 妹最擅長長傳反擊
擺前左用唔到 彈彈波又做唔到
死扭又失
最on9就係輸12m

開始懷疑sob係唔係暗黑兵法咁樣救返曼連

咁就要生癌死？
你條撚樣又幾撚時死呀？

要一次過趕走美國佬同狇㹤
先可以重生

馬迪都可以
卡雲尼波皮都掂唔到

Fred食完個黃牌就廢一半武功

不如一早轉352同對面一樣

係後面過曬咁樣拉住
再一野閘落隻腳到都冇牌 真係吹脹

番去打ig

從後踢跌綠木個下
無牌
無人投訴

降一次班 美國吸血鬼賣盤 然後星散重頭黎過

好難睇

呢球55波都算
但根本從後剷福個球已經要兩黃
紅走就唔會有呢球出現

畀著朗隊衝咗過去嘈啦

Mctom啲波底好差，視野同走位都未夠班，勝在身型同機動性，不過難成大器

勁一兩場，又廢幾場。咁唔穩定點做核心

見到咪癲吹已經心知不妙，輸波完全無心情起伏

我好surprise蘇狗仲係度

淨係屌普有乜用 根本成隊都差

朗隊已經打撚死球證

仲諗住so9 前兩場d換人正常番
今場即刻閪番比你睇
換馬迪入黎已經想話佢
球王福就永遠唔撚換
落後仲要個個都係度妹波 (除左vdb)
成班都唔知係度做乜

以後都係keep住反so9 算
贏輸和都係

佢半場轉陣就換埋人啦
普打左又冇突破又hold唔到波
一係你就決斷d收般換卡雲尼 福打左

炒sol b
放棄普巴
唯一出路
真係英冠見
下場作客ecerton
俾人567

呢度大把迷so
永遠屌球員廢 用球員廢做死貓
學蝗狗打菱形中場 人地係馬些路卡華積
我認同普巴唔適合留隊
但so9更加要走

入面係伊巴就話姐 屌佢老母
仲有球禁區頂原地插花送個波比對面

咁應該擺咩位，之前擺後一格又話要佢做防守唔識踢

var應該會主動check 就算唔pause game都會吹翻轉頭

阿龜好無隊長格，隊長懦弱成隊做晒契弟

人哋po頭都講咗 明黑鳩你 三分已袋

你個名

你用條撚睇波？
你係咪迷普嚟㗎？

係 蘇斯克查無料... 真係愛曼聯好心佢死撚開啦...
或者佢以前做後備殺手做到懵撚左...
覺得啲球員真係要一出黎就交到貨

2勝1和3負 同上季一撚樣

較剪腳咁飛埋黎

邊隊球迷輸十二碼唔撚屌
你話手球就話情有可原

似費查果類都好

佢最大問題係狀態太飄忽
踢咗4年都唔知佢係球隊嘅最佳位置係乜
不如唔好再哂時間諗點解放普巴 解放唔到
放咗佢就對大家都好

Vdb換普 完

好老實 由般般左曼之後
最順個段都係無普巴
根本隊波就唔需要佢
so9係都要死出做乜鳩
比人睇版？

同意so9戰術同臨時差 但唔覺得搵迪甘斯 安察洛堤教可以用得好普巴
個重點係隊波有比佢更易用既人

屌so9 =迷普

其實佢應該同班波好fd底，係真係唔識用佢，賣咗佢對大家都好

左右腳同時到 簡單啲講就係成個人車咗埋去
如果佢右腳篤完波左腳唔食matic重心腳 都可以仲叫連消帶打 但呢下擺到明要成個人啦 仲點分中唔中波先定乜春 啲阿狗傻撚咗

現位垃圾級 打中場企係人身後 無人傳到俾佢

隊波閪就梗

但本身真係唔應該輸

癲恩條撚樣

解約算啦仲解放

場內吉祥場尼
冇佢連小小火都會冇埋
必要時打架用

所以話佢想輸全格盤
無火無盛 好撚怪

仲要鞋底行先

幫埋你同so9執骨就會

所以我成日都唔明 點解用唔掂唔賣鳩左佢算

係囉 連迪基亞 vdb 綠木都差 傻閪

上季話無人用用lin 先咁廢
今季齊哂人

好想睇下隊閪波折墮到跌入降班區
但有3隊1分包緊艇

踢波廢都算啦，熱血搭救下嘛，冇人圍球證
人地中堅做隊長，佩老拉膠後場衝到追單刀咁上黎投訴，我地個隊長仲勃緊佢啲頭髮。。。

frd底又點

冇sancho

費查波底好過佢，mctom啲控波動作勁生硬，而且無球跑動又唔出色，應該連費查級數都去唔到

呢場打唔出 已判佢死刑
都就哂佢打

冇sancho冇中堅呀
點會冇藉口

其實係
佢果陣表現同係曼差唔多
不過人地法國前面勁 簡迪勁 後防勁 兩閘勁
Pogba換第個中中法國都拎到冠

蘇蛇對佢已經好好
但硬係點砌都踢唔出水準

lin是無辜的
p同dalot都入波就知

點解我睇普起祖果個同曼果個爭咁遠

好明顯55波都俾晒阿
福頭俾浩鼎係咁撞頭一下都無吹過

搶到個波轉頭又會俾返人

我啱啱話今場其實個個都差
普巴輸十二碼可以俾大家集中火力屌就畀人話用條撚睇波

講下就真係生癌

咁你快啲死撚咗佢啦

屌你老母又有一單柒野 十幾年後今年終於主場俾人開齋

般尼富咸鐵膽架啦

因為唔憤氣，放左咁多錢同時間係佢身上

次次輸波都見人屌防守球員進攻唔好 真係好想笑

唔差在屌埋ddg 永遠無大腳反擊啦

識人好過識字球場版

你兩隻廢閘 唔識過人
尤其右閘 推波都有問題... 5000萬磅 買件黑鳩

屌你不如收返garner打防中啦 fred海鮮 matic又老又慢

普巴係最差個個 ok?

認真答你： 433 一有個世界級嘅box to box /防中幫佢執屎（當年係Vidal/馬基斯奧) , 一個世界級嘅防中（當年係派路）幫佢處理一d面對密集嘅排牌。

即係要解放1億嘅普巴，就要買最頂級嘅中場配置解放佢，即係盛惠3億（我當市價頂級中場每個1億），先可以得到一個普巴完全體

普巴值1億？ 我未見過一個頂級球星要人去幫佢解放，而唔係去幫人解放/進步

係囉，留意左佢好耐，啲走位睇到火滾

咪癲啦普巴今場柒還柒
吹到世盃唔撚關佢事

垃圾普巴冇腳好波

賣大碌又係on撚9
冇右翼你用佢打都好過家陣咁啦

解佢老母

如果唔係fred有牌+亂咁交波
應該都唔會用馬迪
條中場好似點執都唔掂咁

我都係
但係見到最尾果三隊真係笑左出黎

我都冇話普踢得好
咩料呀

買完都唔出有鬼用

so9教卡迪都降班有咩資格教曼
dklm黎曼做intern場場試陣

佢當打份工姐 係隊波一兩年邊會真係鍾意隊波

閘位要識助攻好基本姐

你條撚樣學咩人執骨呀
仲衰撚過啲痢 自己隊波都咒空難

ddg救唔到12m 垃圾

咁樣又算唔算attention seeker

Mctom Fred 呢pair 打中下遊仲可以，打大戰真係唔夠班，完全連結唔到前場。

唔掂就要掃走㗎啦
fabio有個細佬喺到添啊

現代足球防守球員要有一定進攻能力好正常

今時今日閘唔識進攻不如唔好踢波啦

正正經經玩返 352三中堅+單防中咪好地地

其實我又唔明
係蛆有派路派牌 維度爾掃盪 等佢專心進攻
明明曼已經盡力俾呢個配套佢
派牌有般奴馬達 掃盪有hehe廢特
雖然就話最多得蛆7成 但想講而家呢個普巴連係蛆既3成都無

人地暫時重好感激維猜

自己隊嘅人再閪 把口都唔使咁毒辣下嘛

掃走埋佢喇屌 波底差 傳波又唔掂
實力見晒頂

老實講 家下現今球壇 應該得高普加哥迪奧拿先夠班鎮住班大帝 再教進攻

以前仲有次咒曼聯空難

數據勁，好似係

你講得啱㗎 ddg唔係救波超班神早比人淘汰

Now I understand why our players always look lazy because our coach is the most lazy coach in the world, if he can't stand during the actual game does even stand at the training ground if at all he goes for training sessions ...

係曼聯官方fb其中一個comment見到

本來hehe喺到嗰時佢都叫好少少
撚屌木狗又孤鳩寒

今年有前四，我抄哂今年咁多個post

用嚟打防反掃波
有得向邊拉咪啱踢囉
但今場玩佔中要佢運波上去等於失波

之前有人屌般奴搶左佢d野黎做
話普巴要hold波

輸十二碼都係戰術問題

一早block鳩咗呢條撚樣
咒鳩自己隊生癌斷腳佢都唔係第一次

佢細佬都要掃啦，靠山都靠錯人

痴撚線

做球員個時坐慣左姐

真係痴撚線
就算早期我再憎雲高爾 我都係叫佢躝
點會咁樣話自己人

以前班所謂無攻力既閘 最多係做唔到可以上腳 引球攻
但 至少點都 overlap 做足/一係點都有一腳傳中

Shaw 有咩

有另一配置既
4231
隔離夾世一防中 掃晒啲波
前一格擺真世三幫波
最前擺未來世一 放長傳狗追
不過就貴少少 唔止三億囉

諗諗計破迫搶啦對面打迫搶真係唔好出fred同木，木等對面唔逼先換入嚟好啲，上半場對面迫綠木要返中場幫波完全唔識踢同占一鳩樣，下半場對面唔迫綠木多啲空間係final third活動就生返啲

佢唔似係更衣室麻煩友，不過點用都唔啱就真係要賣

冇話唔屌
但正選前面幾個都真係冇乜建樹
好似得Greenwood一球有威脅

咁依家班波真係中下游，唔怪之得成日出佢哋

算啦 賣唔出就free走佢算
我覺得馬後炮睇Daddy應該好後悔買佢

咒鳩自己隊波都冇問題
衰撚過啲痢做球迷做到你咁賤種
你都係縮返落你老母個閪再同你老母一齊死撚咗去啦

好掛住華西 華西真係輕鬆接長傳

其實所有領隊都係縮細球員缺點
好似以前費sir 知道中場中防守差 兩翼勁
會skip中場 分波比兩邊攻

但so9就明知兩隻閘唔識攻
但要佢地打哂成條邊

真係理性討論下
想問下迷so班手足
你地點解迷so

更衣室好左 買岩人 用多左青訓
呢啲比credit佢

但曼聯冇可能係so9手下爭到冠

拜山同華西條右路應該係曼聯近10年最勁

根本就關戰術同人腳事
成隊波無人踢翼
根本就拉唔開對面個防守
打鑽石形中場但兩閘又唔拉邊壓上
啲波又慢，個個都控兩腳先傳
一無馬達啲one touch走位就出哂事
woodward幾時走

今場hold得夠耐未

佢同馬迪hehe三中場嗰陣囉
不過而家踢都咁撚樣都係講唔過去㗎啦

屌成隊都差同另外屌普巴輸十二碼無衝突嘅

條友仲跑得慢過我，點overlap

希望daddy可以贏到brighton

意甲廢囉

搵到同道了

隔離係簡迪 前面係迪布尼 條友都原地插花吊波入禁區架啦
最記得前年有場 條撚屌吊個波入去俾山狗

睇官方fb法國外國球迷風向都開始oleout了

我覺得佢近呢一兩個身好似重咗頓咗咁
動作慢哂 跑步直頭chok唔起
有時想睇下佢出啲skill move都已經好少有得睇

但同意樓上，點解1億係要有配套先解鎖到，而唔係解鎖其他人

睇中下游d波爽好多 睇曼就一定個個控兩腳推兩腳先交 d波又猜得慢 so9教左d乜撚黎

迪基亞 態度依幾場係好左
但佢好似永遠都救唔到12馬又係一個事實

有個邏輯問題

猁狗話阿狗奶共要空難死
轉頭自己扮阿狗入黎爆閘
姐係佢想空難死？

新教練黎就會買埋Sancho
又可以重建

佢上場對Rb明顯個身輕咗好多好fit 係今場又柒返 迴光返照

除左bruno個個都有明顯缺點弱點
有一樣就冇另一樣，缺點最少最唔明顯個個俾木狗免費放走左

我想講高普，哥狗都係一樣
猁狗之前條中場又係廢，後場直接斬上去跑

伊巴條廢老係意假踢到球王咁

終於cap到圖 知你想咬我好耐
會唔會搞到飛機區都唔敢入

咁個陣意甲水準同英超水準都差好遠..

意甲本身都係妹妹下咁踢
啲防守又唔會好似英超逼得咁緊密
身形又唔會咁硬
唔係點會咁多老將去意假延續球員生涯

其實成個教練團可以解散
成年都唔知教咗啲乜撚嘢

似雲高爾鳩傳咁 sob次一級

呢啲直頭係本身就on9，唔係想引人注意

Mctom Fred打防反先有用, 咁如果對面唔攻呢？
咁咪含撚囉, 一成不變咪呢啲。
同一個陣嬴一二場就對咩人都咁出, 仆左街之後又轉陣, 之後嬴一場又打飛機。輸到咁上下就搵達叔救自己份工 食屎啦so9

派路派牌係講緊 類似打dlp 再加維度爾跑狗式咁搶波 普巴個防守任務唔洗太重

同埋隊友走位配合 曼聯既無球走動 現位要波等等 都爭好7遠

傻西 你搵到我講過咒曼聯空難
我呢度每人派1000

咁應該係依10年廢

我知差好遠 但無理由條友水準黎到好似業餘踢波咁

普巴條撚樣真係好撚難解釋 以前踢大球會蛆 國家隊都唔差 但一嚟曼就唔知做乜撚嘢 但去返國家隊又變返正常

冇 但見某啲曼迷忽略咗姐

不過輸波永遠都球隊整體問題＞個別球員問題

簡單幾步
炒蘇狗
賣普同其他冗員
一步步去重建返隊波
而家呢隊似馬戲團多過足球隊
長遠格拉沙一定要走

知我想咬你好耐？會唔會太睇得起自己呀，attention seeker

原來唔係你 係狗西議員

睇吓當年華朗

猁狗冇咩logic

ching sick ball

呢場屌妹屌得勁係因為成隊閪得黎但似會0-0
妹個下跳掣犯規就連呢1分都冇埋

你理撚得佢點姐
又係你話唔撚求佢爭前四
又要人地聽日全家死
點廢都唔再關你事啦
都死撚左囉

最大問題係木狗
上任咁耐衰足咁耐
買啲人永遠都唔係教練第一選擇
一係就拖勁耐最後貴一貴先買到
一係就某一個位買勁多人，另一個位要人又唔買
簽sponsor佢或者叻
但佢買人賣人都好垃圾

同埋本身曼聯個訓練模式同系統都應該有啲問題
我記得有一期見到曼聯連掉界外球都搞唔掂
有時啲球員走出去打得好咗
或者啲球員嚟到打咗折扣
應該都同呢啲嘢有關
唔係點會咁多任領隊都係咁

依七年都係不停loop重建
右翼可以三，四年都唔買

唔買都算 可以做替工既又賣走

咒完人生癌之後話理性討論

同埋佢炒完一個領隊 下一個又同上一個風格完全唔同
搞到啲球員無所適從

我諗到既係
佢踢祖果陣仲係細
成班大佬係度佢唔敢玩野
法國隊有迪甘斯更加唔可以玩野
但曼聯依隊野
佢真係想點都得
一係搵個大牌教練禁住佢
但諗唔到有邊個依家ok既教練有咁既威望
唔通屌帥

有出冇入咪賺囉

屌帥唔識破陣地

蘇狗出黎講廢話未

基本上次次輸波都會拗一次

事實就係蘇蛇廢得黎之餘
木狗搞轉會搞到一塌糊塗累死啲教練先係更大問題
但要佢畀人炒同放權都係冇乜可能
根本只係等無限loop到有一日將費蛇年代積落既名譽輸晒先會完

最大問題係啲教練幫唔到啲年輕球員進步.
哥帥同肥普都可以做到

先唔講有冇戰術
普巴無態又唔換或者後備
呢下已經死啦

重用馬達vdb 已經解決左大部分問題啦係蘇狗唔識諗

係唔知佢幾時黎料

D球員黎左曼聯之後
成日都好似操肌操到靈活性無哂咁
（depay lkk 普）

卡雲尼廢啲定尼日利亞最廢前鋒廢啲
半季入唔入到3球

唔係想做賤種就更加要落力踢咩
牙朗當年爭住做賤種咪出力幫我哋攞個歐聯
btw我覺得佢係有心踢
不過真係迷失咗

好似對tvb咁對付佢就啱
屌你老味邊間公司sponser曼聯就搞鳩佢

都講咗好多次啦
曼聯而家個問題根本唔係買人/賣走啲垃圾就解決到
根本隊波喺練戰術上係好撚落後
好似踢緊古代足球咁個個企定定唔走位
中下游都打得有form過曼聯
成個教練團換撚咗去好過啦

唔撚明so9想點
前幾場識得擺普巴落後備
今場屎咁樣都唔換走佢
搏佢靈光一現?

咁又討論下啦
係人都知曼聯兩閂廢
咁未應該出兩邊都有邊鋒既陣容
不過右翼位 。。。 辛祖。。。
要打兩邊冇右翼 打條春咩
咁未打442
跟住一邊買個識出波既telles 又武肺出唔到
咁今場未輸囉

好啦 反蘇又會話換人on99
好大情度都係因為換Bruno 唔換Pogba
一句講完。上場Pogba 下半場先出 所以今場踢跌
足
跟住又講 點解換完人冇較果 換人on799咁
好啦 我又要屌shaw
上場shaw 贏會做underlap 但今場冇見過
咁係蘇斯克查戰術問題？ 定係球員執行能力弱？
我就唔係迷蘇 但呢幾樣野我見到其實球員 同木狗都有問題

手上依啲兵都踢成咁
領隊咁都唔係最大問題？

呢個真 將用妹d時間分比mata vdb一定起到短期作用 so9唔想比人炒就自己諗諗作

一環扣一環放大哂成隊波既缺點
之後最終搞到曼迷個個禮拜訓唔著
唔知做錯咩事先有格狗木狗so9
再配合埋一齊玩撚死哂全球曼迷

真。唔係撐so, so就一定未夠班。

木狗最大問題真係轉會。比哂lists 佢都無用，佢都唔會買到你要嘅人，最後求其買一揸人就算。

就算搵到哥狗，高狗教都未必有用。反而可能最啱係肥安，費sir呢啲限米煮限飯嘅教練先識教

古代足球 即係踢緊蹴鞠？

所以咪話啲訓練有問題
睇下拜仁個啲大隻得嚟係靈活

你搵隊中下遊贏到psg + rb 出黎？
你地好撚煩
係咪十場睇一場
次次輸親波上黎都係loop返同一輪嘅對白
你地唔厭我都厭啦
贏就唔洗form
輸一輸又話無戰術無剩廢過地底泥

練波應該係玩足球機
足球機d人仔唔洗郁

v92都可以比你玩死
仲講咩換領隊
個board一日唔換
比個後生廿年既廢蛇你都冇用

其實皇馬從來無諗住要佢
人地講緊中場 係想買法國17歲天才 camavinga
唔係27歲天王

輸一輸既曼聯聯賽排第幾

唔係話蘇蛇冇問題
但已經loop咗幾次換完帥踢一年好波
下一年唔肯課金加強實力變閪波就再換帥
隊波唔能夠持續發展就一定係木狗問題
最理想梗係蘇蛇木狗一齊落獲
但現實只會得蘇蛇落獲換新帥再loop一次呢個過程

咁依啲咪領隊功力...
仲要啲球員唔係真係咁差姐 咁多國腳

咁你咪唔好撚睇囉
咁唔滿意又要繼續撐 好賤

so9睇到就唔係so9啦，佢連教4大聯賽中上遊球隊的經驗都無 你會expect佢啲咩？

賽前已經諗定點輸 到真係輸咗又要屌點解輸

講真就算歐聯贏都睇唔到個進攻模式

戇鳩到咁都唔屌得

好玩呀

拖舟根本已經放棄咗搵佢
扶正valverde odegaard
下年有錢再買個隻17歲天才黑鳩

完全唔知邊隊會收留佢

淨係練馬嬲搶球

原來6場得2勝
仲要主場連續6場跨季不勝

Dalot雖然防守差
但進攻一定好過awb

上得尼都預左睇呢d嫁喇唔係咩
唔通個個做哈姆太郎
話下一場就會好架喇咁咩
D問題一直都係到咪一直都有人講囉

原來對自己支持隊波唔滿意都唔得

出面兩個打條右路好撚過家陣咁鳩下鳩下

Vdb上場其實都唔係好夾
不過就應該要出馬達啦

你咪屌囉
唔好次次都搵唔同人上黎屌同一樣野
贏波一樣無form 架

屌啲新意出黎得唔得

出晒

排15主場幾場不勝都唔係冇form/有問題

咁唔通係之前咁多場對手太強咩屌

要做勝利球迷先得

Sky Sports' Roy Keane:

"I looked at Rashford closely today. His body language was shocking. Shrugging his shoulders when things didn't go his way? You roll your sleeves up when you play for Manchester United.

"I don't see any leaders out there. I am really, really worried about Manchester United now.

"A real lack of quality. There's a long way back for this club."

咁又真係冇form，次次屌，次次未解決

根本落order揀教練的人要雞啦, 蘇狗的CV有乜可能一步登天教曼聯
次次次次級聯賽冠軍 之後卡迪降班都可以教巨型班, 想唔成日輸都難

羊隊山狗大碌

對面3中堅雙防中守中路，真係格食格食死我曼
上半場其實有幾次反擊有威脅，但都俾對面犯規戰術整停

下半場轉打4231 唔明點解唔換有氣有力嘅mata 幫手走位拉空
中前場全部都係上腳型，勤力現位幫波mata vdb 就係後備

撐開蘇都要講，今場戰術同換人都真係好差
希望佢會好好反省下啦

真
明明都地獄主場緊
毫無懸念又柒一場

痴撚線 我好撚鐘意曼聯 但一定撐so9？
曼迷係咁撚犯賤 費sir走左差唔多7年
好難好似你咁話唔睇就唔睇

唔洗再loop領隊問題啦
v92 摩佬你都唔滿意
咁就係你問題多過個教練啦

普巴個問題屌到咩層面都出過晒

2閘又係，咁就唔再屌？因為冇新意？

唔同人屌，代表咩你自己諗啦下

上場對rb vdb chur 得幾盡下，同埋佢都踢得一般
馬達就真係唔撚知點解冇得出

等俾人屌佢讀心

我覺得vdb好似黑子，ky咁樣，幫隊波磨合搵空位

body language啊，讀咩心，今次讀身啊

摩佬似比木狗玩多d
單係買隻龜已經知
不過應該好快有人出黎屈我迷摩

唔知今次體野會點講
之前係咁 J 菱型中場，一場就收撚咗皮

屌撚左成年要佢一場就反省

堅尼有冇屌過sob

痴線到成績差，咁多場西波，排15

多人屌係咪都正常呀大佬

又話咩冇新意個個都屌冇form

唔通爛身爛勢好似岩岩個場要搵位讚咩

呀都好好呀隊波，有球中柱爭少少追和

前隊友應該有幾分面比下

上幾場咪戰術換人都好囉
唔見你衝出黎屌？

山狗預判好
但係吊得慢或者唔傳個位俾佢追
就真係撚狗

今場既解決方法應該係mata
上場歐聯唔用今場英超又唔用都唔知想點
希望打火雞野會出啦

食完十場屎 比返一兩場糖你食就高哂潮
今場仲唔睇清現實

屌佢老尾原來對上7場主場送咗5球12碼俾人

屌得有新意啦今次

會唔會普巴先係要人係場邊教住佢踢

入黎澄清下，爆閘個件唔係阿狗嚟，
到時唔好入我地數

係，下半場其實有少少似對中下遊，對面都縮得幾後下
對中下遊一定要出馬達拉散對面防線

OKOK
多得佢公海冇人理我地

hi mk

炒多鑊psg
到時等psg報復性收購

下次高哂潮個陣你衝出黎屌囉
睇死你咪又係唔敢 贏個陣就潛，等輸波先衝出黎話自己屌撚咗成年

歐聯班友知自己唔係高過人都仲叫勤力肯跑搭救
有機會就射,反而順眼D
一以為自己可以睇定放慢黎打既比賽就特別柒
又唔知自己有大半隊唔係好波過人
之前紅牛走去同曼鬥快打亂章 反而曼無事

好似今場對妓 歐霸對西維爾果種
人地迫你中後場 壓迫一穿就縮晒後面
有波都唔好鬥快 唔好比機會曼打到快既攻守轉換 基本上曼就次次都企左係到

你自己追返po啦
係冇成年既 不過一定係上季尾屌到依家囉
係贏波都照屌呀

Hi

含大

隊波差起上黎可以波都控唔掂

完全唔識做one two/走位

靠後防幾個係到慢慢橫傳

傳唔掂就斬斬完完要再比人攻過

個下限低到好交關

最後 普巴更衣室say sorry 了事

上年季尾個個都屌緊啦，懶醒
贏完RB 有冇屌呀，冇就收鳩皮啦

今次輸波其中一個原因係攰累事啦，雖然人地抖少日，但人地歐霸半隊休息左。我地呢？ 得Rashford, bruno, mctom 係有輪換。

成場波最莫名奇妙就係點解罪犯pogba 可以踢足成場，上場都踢足啦大佬😓 反而bruno 就上場後備加今場唔駛踢足。

其他換人方面。greenwood 同rashford今場比較難攞得實個ball , 保護greenwood 情況下，換走佢都合理。 Fred 黃牌都係要換，但都真係可以諗換vdb / mata, 留mctom 係後場好過。 或者mata 會週中打歐聯？

而家希望歐聯快手出線，再係聖誕快車追番聯賽d 失分

咁board一定最大問題
唔代表so9唔洗屌 大把人仲撐佢

見到阿迪達贏波個閪樣就想佢仆街喇

我諗都會考慮搞鳩福仔先

formation not the problem
play against a well prepared team
just couldnt perform

蘇蛇你講野真係有趣
即係人地有做功課備戰你冇準備啦
定係你想講你個陣冇問題係場上班撚屌做唔到ja

我驚到快車時已經跌到降班位置

對面5個人上嚟逼果陣時 仲係後場猜個波

MBE真曼唔會去既
牙妹法國人回鄉都合理
都想睇佢夾屁鎷會咩效果

Agger, 跟本管理模式唔變就唔會有希望。
其實今年轉會都用咗唔少錢，但買返嚟都用唔到/唔用，好明顯係買人係無問領隊啦。

就算請到普捷天奴，一兩季都係叫普狗躝啦

快快手下場歐冠贏埋佢 攞九分之後三場搏一分坐等出線

全力？打聯賽算

果隊以為可以食硬既...曼先至最高危失分

到時係肥普就會繼續屌教練又j第二個
我可以估定係拿高士文

真劇本嚟

想睇Greenwood過阿狗不死人既gif
過晒佢都要從後tackle仲要冇牌？
根本就要兩黃一紅啦
紅左就唔會有之後既事

Dean狗咁多年都係癲
Dklm

所以個board唔換個領隊就一鳩樣既情況下
留返啖氣屌board好過屌領隊啦
反正個領隊比你屌走咗都係冇意思既

係咪講緊呢下

根本得一招死守搏防反/一腳靚波之後贏
歐聯啲人on9同曼鬥攻就奶哂野, Mctom fred你攻佢就做到野, 叫佢攻反而就會柒到仆街
英超大部球隊都好體力化, 特別中下遊嗰堆穩守搏入一粒我曼次次都柒到仆街。屌你啦, mctom fred雙防中
普巴打左邊近乎左翼, 之後福狗格連又係無創造力, 中前場想有創造力都難啦

馬迪個12m都仲叫做有得呦下
呢腳真係冇可能唔黃

係啦，仲有馬迪嗰球連var 都唔睇。

輸波例牌就會有人話排陣廢 點解要屌高層
個領隊想打個陣式想要咩人 高層俾唔到佢要排d陣唔係佢想踢既
咁樣都可以叫冇影響
我講緊既已經唔止係現任 上兩任都一撚樣
然後班人可以分開話場上既野可以同場下分開

贏波果幾場都係尾段人地谷先入多幾球
跟本so9無能力破密集

唔換領隊就繼續中場塞車 d人唔撚走位企定定

屁馬：法國狗屎

拉隊世界波

木狗幾醒，知道只要捱過轉會窗，領隊就會成為箭靶

鳩哨

請問世上有咩破密集強既教練係available?

請問有咩領隊可以令到球員唔走位企定定會破到密集
除左so9

PSG打法有前無後出Mctom fred係岩, 點知照板用足幾場
咁不如出4防中之後話自己不敗

甸恩
佢俾黃前提下 係唔應該諗個球員本身有冇黃牌
屌

v92同摩狗 都係前曼聯教練

到你答我 有咩破密集強既教練?

係呢球啦
屌佢老母從後踩腳 黃牌啦
佢自己個樣都知碌柒
點知Mike Dean放過佢 on9

呢樣唔洗我地諗既 收錢既諗
所以你覺得果陣係咪炒錯佢地？

dean 又係on9
佢熱迷都偏幫阿

肥普
干地個343都係佢破
Cv大家都係一樣 0冠
但so9 贏過肥普1次

盲撚黎 直頭係鳩吹level
呢幾年睇佢都係咁鳩

見你咁有見地 講換領隊就破到密集又識走位
以為你知道個破密集勁既教練唔share

緊係炒錯啦
學你咁諗 收錢既諗既教練好似摩狗同v92
好完美

肥普識破密集
我迷普既都睇唔出
你去問下d熱狗覺唔覺肥普識破密集

唔洗學我咁諗
呢到好多人都話佢無戰術

你有見地過我 唔試都知無
繼續撐so9 成績差過daddy 都繼續撐

你迷蘇都唔覺得而家戰術有問題啦

唔係冇試過換教練喎，而家正正係換咗幾個都冇改變，咁係咪要諗下係咪要換其他野先

就黎試左八年都仲覺得換個教練就解決問題
之後話搵咩教練由收錢既諗
咪諗左耶仔 v92 摩狗呢d俾你 開心嗎

同ban政府問題一樣
政府鳩推政策
市民出黎
總有傻鳩走出黎話咁叻你諗啦
唔講我以為佢地義工黎
收錢最到野係應分

上半場試陣都算 見唔得就收手啦so9
結果你就成場都咁撚樣玩鳩隊波

另外普巴你真係lan吧啦 真係唔知邊度有養生波岩你踢
已經唔駛你主力防守 你都要輸球12碼
攻果方面你交左咩波出黎
踢咁多年都仲係諗住食老本
全英超球員都識捉你波路啦屌

你睇唔出唔代表冇
剩係比波走位唔會企企 肥普唔會有
但so9就場場都見到

戰術 換人 走位
呢教練職責黎
唔換教練 換舊木有咩用

我真心迷普先唔想佢而家黎教呢隊波咋傻豬
佢值得有個比利維更好既高層 走黎曼聯俾木狗撚?

我幾時有講戰術冇問題啊
我同意你講要換個識密集既教練架
但你又講唔到搵邊個 何wayne好冇

失敗左幾次
怕失敗唔去試同改
咪做一世失敗者囉

所以我咪叫你去問下d場場睇既熱狗囉
肥普破密集強
睇佢地點答你啊

我講就有用
緊係你去教啦
你洞悉一切

你覺得換木狗冇用？

換木狗對戰術同d人唔走位係無用
有咩問題？

我想換既唔係換表面個浸啊
我直情想成個管理層+教練團換撚晒啊
似你咩 淨係想換教練咁撚冇大志

有人迷木？

Lamptey 買唔買到黎用

點解冇用
蘇sir 要打嘅戰術要有某d球員先踢到
木狗買唔到咪會影響戰術

拿我冇講過蘇sir 冇錯呀，唔好屈我
我講緊木狗格狗都有責任咋

咁都有得睇var matic 果下睇下都無

教練無權換教練團咩
莫耶斯黎果下咪一野換哂囉
So9唔換 咪即係佢覺得無問題囉

好似你咁好似好有大志咁
但一邊話無教練岩唔換
但又話要換哂咩

我夠想拎哂所有有冠軍啦
想就得咩

好好奇點解啲人諗到球隊成績差
唔一定係球員問題 可以係領隊問題
但就諗唔到亦都可能係再上一級既管理層問題

佢地點答關我咩事
事實我睇到班人唔會企定定
我剩係覺得係現有資源下 so9唔係最佳人選
而你問咩人available 我咪答肥普
剩係0買人 入到歐聯決賽夠j

以後反so 黨會利申返 反木狗先

而家換木 對買人有咩幫助？
買唔到so9要既人我同意呀
但so9究竟有冇planB先
當年費sir買唔到甸奴都即執c朗
買唔到賓斯馬都買其他啦

打唔到想要既戰術都叫唔到班球員現位跑動？

蘇幾時封左爵叫sir

剩係轉會窗先可以傾買人？
真係唔想笑鳩你都唔得

當年費sir 夾住個CEO 係咪叫木狗？
你而家似係幫我proof 緊木狗有問題喎

係，你中學老師一定全撚部封哂爵

可以傾買人
請問但對而家戰術有咩幫助？

當年有planB
而家有冇planB?

教皇馬班領隊果陣都無權買咩人啦
下下要哂你想要既人
應該得哥狗曼城

教練團咪包埋教練囉

你講喎 怕失敗就唔換係失敗者
聽你而家咁講 怕換管理層換唔到
怕失敗啊你？咁你咪係你口中既失敗者

肥普最叻U型傳球，成日對弱旅老鼠拉龜，係成日臨尾有大力神，Son呢d臨尾入波做救世主先攞到3分

利申：廿鳩幾年熱狗

你又岩既
黑警都叫呀sir既

你話我睇唔出
咁我咪叫你問班熱狗睇唔睇得出
唔通得你一個睇得出

域基朗又助攻
木狗

我都想so9做到
可惜教左就黎兩年 我仲未睇到

做咩姐你
所以你都覺得要換so9
但又無教練岩你心水所以你又話唔換喎
不如到你講下有咩岩你心水既教練啦

怕換管理層 邊到令到你誤會到我怕？？

放心 應該唔止我一個覺得
肥普>so9

有回購幫人練兵？

不如問下人
有幾多人覺得so9>肥普

摩狗入返一球又縮

熱近期幾次衰下半尾段俾人入
幾似摩daddy將heritage由我曼複雜去果面

咪轉移視線啦
不嬲講緊肥普係咪密集強既教練
幾時個topic係肥普or so9啊

所以可以繼續練梳

咁你都唔好轉移視線覺得反so = 覺得木狗冇問題
破密集一定肥普>so9 利申 個人意見

咪買左波圖仔囉
如果咁都接受到回購
你唔應該睇曼

要換係基於高層一齊躝既前題下喎
我緊係有心水啦 不過唔想佢地而家即刻黎囉

邊有誤會姐 你覺得木狗同場上既野冇關係嘛

咁你講下咩心水先啦

無話無關係喎
我係話戰術同d人唔跑無關係喎
換so9 唔代表唔撐換木狗

再者你係咪覺得木狗唔換就唔洗換so9??

咁你一開始就咪撚答我破密集強既教練係肥普啦
又話肥普既波唔會有行行企企

木狗唔換 換個後生廿年既費sir都冇用

點解？
究竟有冇人答到so9有手planB比木狗

所以咪買人成pat屎咁囉

唔好以為而家真係好勁啦，木狗化自己睇下辛祖單野

我地係曼聯，人地一定黎，一定買到

你唔制就拖到轉會最後個下先有波圖仔，到而家先出左大半場仲要翼閘，人地就用左咁耐啦，仲要波圖仔買個陣又驚水貨又剩，列基朗證明左自己

頂兩年你有賺，即時又頂到位，波圖仔年紀上都係用三年左右，你仲有bw等緊上，當借列基朗過黎用兩年比bw上位都唔得既

睇埋最後波圖仔個轉會好明顯係價錢多過面子啦

睇以前psg其實卡雲尼都係掂波好少
喺前面不斷捕機會 有就走靚位 就中
佢唔係自行創造到機會果種球員

想講既係
佢唔會係後備出廿分鐘會入到波既球員
但你一直擺佢踢正選
每場到咁上下佢會幫你入一球果種 慢熱既
So B如果成日咁出佢一陣
其實佢應該好少野做到

而家想即刻換既係你 又唔撚係我想而家換
要我俾返我想佢而家黎既教練你做乜鳩?
你係咪搞撚錯左野啊

係 因為換完都boost一兩季有少少好成績 又唔係去到top之後就收皮
loop撚左幾多年 要去返最top就唔撚係咁run

列基朗我同意唔買喎
頂兩三年有賺？曼聯幫人練兵 搞笑咩
波圖仔最後15m買到有問題
史摩寧一換一既價錢
買貴又屌做水魚
辛祖單野買唔到係佢柒
但so9有冇planB 買唔到買咩人先
皇馬當年買咩人都唔到教練決定啦

有咩問題
當年祖記都買莫拉達射死皇馬之後返皇馬啦佢
你曼聯有咩咁把炮依個唔要果個唔要
事實人地係有料同埋telles到依家都冇咩表現

又唔講 好想知合符你心水教練係邊個咁勁麻
咁我話要換走so9你又問我換咩教練
換木狗換咩人做好呀

痢狗沉左咁多年係咪痢換左管理層先有今日
究竟痢高普功勞大定管理層功勞大

祖做曼就要做？
Tellers 對psg打得好好喎
打得一場 你問佢有咩表現？

你係咪有閱讀障礙啊
我講撚左我覺得而家換咩人都冇咩大分別
牛丸而家黎 我都覺得冇所謂啊明唔撚明啊
係你嘈而家要換教練 係你有急切性 要有個新教練對象
我又唔撚似你想而家換

又要提利狗啊?
自己去google下Michael Edwards係個咩人先好講佢地成功唔關高層事啦

曼聯憑咩依個唔要果個唔要呀咁
因為回購而唔買咁繼續睇shaw啦
telles就係踢得少所以冇咩可以睇
我都希望佢表現到出黎可以bin我c

btw提下你
高普reject過木狗
諗下點解好教練都會reject曼聯

不安
對big6 其中3場主場已經1D2L
之後點頂

你覺得換咩人無分別同你心水教練係邊個有咩衝突???
你唔撚想而家換同我而家想換又點樣
你覺得換左無分別我覺得有分別

佢又點撚樣呀
體育總監而家又曼聯無
即係你覺得要炒左木狗加足球總監先可以換領隊???
仲要有咩條件 講埋先啦
但你講要換木狗首先你要搵個幫到格狗更加識搵錢既人先

仲要講幫人練兵呢點都on9啦

你而家係咪幫皇馬練緊普巴

個球員有得返去，都要有表現先得
你估真係所謂話普巴hea踢等去皇馬咁買硬？
佢黎到肯搏命為左返皇馬而打好d都係一個重點黎，起碼唔會無鬥心

我當你而家買邊個兩三年後都係比bw上唔洗買替代，你起碼到時都有舊錢袋啦

你咁講借人都唔洗借啦，幫人練兵轉頭可以收返

買到人都要講處理架，買撚到壓哨先到，仲要今季無季前熱身，要時間夾，黎到當佢無病都要好似而家卡雲尼咁上下時間先用到，11月啦大佬

佢買左兩個18歲右翼算唔算搞掂左plan b買到

曼聯唔要咪唔要囉
如果個個加回購 辛祖加回購又要唔要呀
telles踢一埸PSG踢得好好 無野睇定你無睇?

有咩問題？
一開始 你講兩個要求 破密集+available既教練
我咪答你肥普 事實戰術好過so9

btw 我提番你果陣佢講話佢唔會加盟豪門

歐聯兩連勝你唔講？
比啲時間so9啦

我覺得而家咩領隊黎係而家個架構都係差唔多
咁我依刻有咩心水緊係同架構有分別
講撚埋俾你聽點解
如果係搵vds 咁咪去搵坦哈格
搵蘭歷克咪去搵拿高士文
所有野都係相輔相成
你擺隻木狗係到 我都覺得loop返以前既野

而家冇dof咪去改變個架構囉屌你老味
所以我咪話要大執 點似你

所以你有幾時見過 前列會借人地d新星去打正選呀
練緊普巴 賣番佢身家咪得囉
有回購即係佢打到幾好得番回購價錢
打得唔好硬食咪同你而家講普巴一樣囉

無話過木狗做得好喎 你做咩姐?
買左兩個planb 但又話打唔到so9要既戰術
究竟係planb定係夾硬比佢 定係佢戰術問題

係喎
咁成人disneyland呢個笑話點出黎
一開始就唔想去又去interview

究竟你要木狗走 定要開個dof呀?
你搵vds ceo???佢有能力搵錢多過木狗???
你要佢開個dof 但木狗你都未有人代到佢個位
究竟你支持開dof 定係 炒左木狗換ceo呀???

係要大執我都同意既
但係大執前唔換教練
曼分分連歐霸都無得踢

假設黎有咩用
都係果句岩洗既咪頂住先
唔覺得因為回購set左而唔要
telles果場踢得好但唔關set唔set回購事

請問世上有咩破密集強既教練係available?

我講比蘇斯克查強定係世上破密集強啊

係囉

我岩岩搵咋
可能佢老婆覺得曼聯唔好掛

報紙佬唔知邊個真啦
不如你講下點解高普會reject曼聯啦
報紙佬定係你諗定你覺得?定係佢親口講

假設點解無用
反正曼聯都接受幫人練兵又知你想要
打得好又可以平收番打得差又要硬食

幾時有講telles關回購事
係你話telles到依家都冇咩表現,可能一埸你覺得唔可以黎評論啦
但果一埸明明佢踢得好好

回購唔係佢一定要買架，傻鳩
踢到屎咁佢唔洗硬食架

軌同妓都有借人黎踢正選，仲要都係皇馬借

之前仲要傾借丹比利黎托柒咩咁

其他聯賽仲更加唔洗講

如果有你咁諗法，當年就無泰維斯

就算木狗繼續做ceo借曼聯個名賺佢要既錢
只要佢放權出黎俾個dof搞team building有乜撚野問題
佢唔好插手足球既野

佢唔撚肯放權既 就算換撚走佢我都讚成
本身曼聯係未有木狗前都係賺錢全世界top3
佢而家賺咁撚多錢又唔係俾返晒曼聯用 係俾緊格狗嘆
你拎住賺錢多呢樣就值得俾木狗留低?

係囉 唔知hk01準d定高普既自傳準d呢
洗唔洗譯俾你

According to the upcoming biography on Klopp - Bring the Noise, written by Raphael Honigstein - United's executive vice-chairman Ed Woodward flew to see Klopp just weeks before Moyes' sacking.

“Woodward told Klopp that the Theatre of Dreams was 'like an adult version of Disneyland', a mythical place where, as the nickname suggested, the entertainment was world class and dreams came true.

“Klopp wasn't entirely convinced by that sales pitch — he found it a bit 'unsexy', he told a friend — but he didn't dismiss the proposition out of hand either.”

列基朗車狗仲早過曼一早問左價知要回購先唔要咋
回購唔一定要買 打得廢點解要買
但打得好點解會唔回購???
唔好偷換概念啦
皇馬回購西班人會唔走???
泰維斯果D係唔知咩經理人 佢回購球員都要走先得
仲要當年就係租泰維斯最後想買買唔到囉
用D細球會同皇馬去比???

迪利斯唔係差呀
係有武肺出唔到姐
未必差過列基朗架
老實講 皇馬今年隻左閘都開始唔掂
下季收番唔出奇

講真如果辛祖有回購但3,40m實狗衝
多過就收皮吧啦
但現實多仔唔會set回購因為佢地淨係想賺錢

我係講緊佢踢得一場唔可以咁早定論
我有睇都知佢果場踢得好好
但之後機會都冇
但唔係重點

咁你又話要炒鳩佢先換領隊
放權出黎 同 開唔開DOF其實都係兩回事
可以放權但唔開DOF都得

而家有人唔贊成換走木狗咩???
好似無木狗 格狗跟本買唔到曼

即係所講好教練唔會教曼聯
點解你覺得坦哈格.高士文又會教曼

我講緊個point係只要個人岩
就算有set到回購都可以去馬
列基朗依個例子依家有telles比較梗係對我地冇影響
咁如果之後又有好球員會黎曼聯
我唔覺得因為有回購所以唔肯要佢
當然仲有其他因素決定

講緊買1.2 回購1.3
但都要有吸引到球員番去先得既
C朗都要去皇啦 吸引力唔係間間有

點撚樣兩回事啊
佢唔撚放權出黎 個dof同傀儡有咩分別啊
點解佢dof早排要搵李奧費查evra班名宿啊
你到而家都唔撚明？
佢肯放權既唔開dof都得 咁佢可以俾乜撚野人？
唔撚識波既就咪撚理 搵個識波既人返黎搞
我理撚得佢個title係叫dof定乜鳩

冇錯
其實冇回購但條友自己想返去都係阻佢唔到
係睇下做得核唔核突咁解

你講撚到唔開DOF就一定唔撚得咁
咪當年費SIR一個管撚哂囉
就算無權真係唔撚明點解會打撚到咁
皇馬教練幾時開始有權買咩人???

西班牙人+皇馬青訓
皇馬回購點樣唔走 諗唔到

屌你同木狗真係一撚樣喎
答撚左你又無限loop

因為有個識波又同一足球理念既dof去incharge足球事務
好教練reject曼聯係講緊邊撚個去present
而家又係邊撚個管理緊

Vds同坦哈格係同一足球理念
蘭歷克同拿高士文一樣

你個句打得唔好硬食咪同你而家講普巴一樣囉係咩黎

你d野好似跳蝨咁跳黎跳去想點

我咪話因為打得好先有得返皇馬，個球員會有鬥心踢好d
佢黎到嚟係等走，係要搏表現走，咁已經好唔同

無回購又話要走咪好似所謂成日想走既普巴咁，踢得唔好無鬥心等走，結果係而家有冇人會買都唔知

軌借皇馬新星我講高華碩，借左一季先買

列基朗都係借去西維爾，踢贏曼聯再拎埋歐霸，仲要西甲前四

以你個講法當年比咁多錢借泰維斯都係幫人養仔再高價賣，買唔買到就之後鬥錢多咁點解要咁做，一開始比貴d買左佢啦，一係就唔撚要啦

唔係淨係列基朗依個例子
講緊如果之後有差唔多情況
列基朗有telles唔洗再討論

出個場係翼衛，踢返閘係咪掂都仲係搏緊

雖然我都有信心佢踢得好，但係搞到而家11月都未知會點呢

當年費sir有David Gill啊屌你老味
知唔撚知佢邊個啊你
就算冇David Gill都仲有個簡朗啊

你拎皇馬比又係搞撚笑
皇馬個主席成績差要落台
一慳少少錢好似卡達朗咁就俾球迷收皮
買撚錯人 個dof又換好幾個
木狗有冇咁既待遇

唔係，我覺得都係有影響

如果你唔要列基朗即刻買telles就無影響

變左壓哨簽就影響大

你諗下，你唔簽之後熱狗簽，再係熱狗夾完，踢左幾場炒埋6：1，你仲未簽到telles，咁樣個影響就大

姐係你要睇梳左閘既場數係多左，而家踢左十場都出得新左閘一次就係因為呢個決定

唔洗睇扭計唔洗哂時間傾添

睇吓點囉 始終我覺得佢未必差得過列基朗
咁呢啲嘢真係唔好彩嘅 無啦啦咁樣中咗武肺

不過咁講西班牙球員好想返返自己國家踢波
你睇吓迪基亞嗰陣時 有埋回購條款
返去就更加易㗎啦

囂係皇馬巴塞呢d大球會 就已經係第二樣野

死亡賽程最後一場先輸
都算係咁啦

回購都係馬體會
關皇馬咩事

想唔想走呢d你估唔到架，普巴迪馬都估唔到

佢咁樣set回購你直頭同佢僱傭兵咁用仲實際

商業世界係無大家講咁多面子問題，價錢唔岩多d
由佢買telles點傾都知啦

下場對拖肥，未完架

費sir幾時會死追一個球員到轉會窗完
買人買得差佢木狗問題
但so9 得一個辛祖無planB又係另一回事
而家都無右翼唔好講到so9 零責任

皇馬同曼個分別
皇會員制可以炒鳩佢
曼就要靠格狗炒人
但一樣既係都係會塞d人比教練用
但點解so9就會教到d人位都唔跑？

垃圾猁狗扮阿迷嚟引戰

我唔係講緊迪基亞有回購
我係講緊如果列基朗有回購
仲要西班牙球員好想返自己國家踢波
佢走嘅話會更加易

其實懷疑冇俾熱狗炒1:6真係唔會買telles

不過其實退幾步諗
梳爾無大傷既陰影影響之下
都唔使話又要買個左閘
因為都諗住用好多年

屌你老味咁你就咪撚話費sir管晒所有野啦
而家唔撚淨係同你講買賣人呢啲咁撚片面既野啊
講緊成個球隊既team building 啊 dof淨係負責買賣人啊？
仲有右翼係有plan b同plan c丹比利同sarr
木狗唔肯俾錢買淨係肯借

一路都係講緊問責 皇狗差 會成堆人問責
由上至下都改組
曼聯有冇咁既機會？
塞啲人俾人用
係啊 塞碧咸卡卡巴爾呢啲俾教練用 真係好難為教練
原來同塞件丹尼爾占屎係一撚樣

點都要買，輪換都要架啦，唔洗諗咁多

撚羊幫你延遲左買添

老實講佢冇大傷
真係可以好撚勁
唔使國家隊個位都俾人搶埋 唉

哦sor get錯
列基朗依個1000%會返去啦
摩蛇都肯定預左
可能摩蛇自己都預幾年後走

人哋皇馬球迷唔滿意個主席可以每隔幾年用選票趕走個主席，但我曼就

開季主場未贏過

大佬咁俾so蛇吊命落去都唔係辦法，
佢次次柒一輪又踢返幾場好波，
狠下心腸換左佢啦屌

15弟

贏一兩場又捧到上天, 啱架啦, 一齊輪迴多十年八年啦

昨晚睇住隊波連運個波上去都咁撚辛苦，睇住班波係後防傳黎傳去真係步步驚心

啲build up play真係差撚到一個點，果然返到英超就會打回原形

拎到挪超冠軍呀

早晨！
訓左無睇，
我曼踢成點？

普巴世界級助攻

屌佢老母踢得一場就走去中武肺
搞到要睇隻垃圾shaw狗

點解我睇精華好似無攻門咁既？

琴晚冇睇場波
但英國曼迷屌麥湯累事
麥湯琴晚好廢咩

其實上場歐聯都有問題啦, 被迫到過唔到半場, 只不過好彩上半場入到球波ja ma....

睇完今場 睇到呢幾樣

兩閘完全無力進攻更加明顯 完全比唔到威脅對面 無論overlap 出波

其實換馬迪換fred無咩問題 問題係應該換vdb mata sub pogba mctom 卡雲尼未踢呢場都係踢左十幾分鐘 出佢會有威脅咩 我寧願擺返greenwood中鋒位

一對防中只係識不斷橫傳向後傳 雖然個個都知你兩個比波屎 但有時見到前面走位或者出黎拎波都無人質落去而比返兩閘 個波緊係運唔到上去啦 下半場對面已經逼少左

防守都算正常既，但係build up上完全幫唔到手運個波上去，仲有佢現位少，令到後場球員少傳球選擇，搞到後防傳黎傳去到傳唔到個波上前步步驚心

mata同VDB先係解決運唔到個波上前嘅解決方法。
綠木同福仔都同類球員，要比個波向前佢地衝先有用，比到腳/背身攞波就威力大減

其實有冇人覺得阿係難踢
佢防守個陣三中堅
進攻就變返433
曼本身都唔係啲破到密雜嘅球隊

兩閘個問題
除左本身進攻廢
平時明顯無要求兩閘要點上去幫拖

好多時都睇到就算1對2
閘位都係企後多過走位

不過無走位呢樣野都屌左好多年
到依家都係無
前面幾隻都唔會走位幫人拉空位
不論福定係綠木

依家要係曼見到交叉走位 幫隊友拉空少之有少
曼入面有走位意識既已經少

唔大執真係搞唔掂
球員到領隊都要大執

其實又真係中曬波嘅

因為真係無

成隊波執柒左佢仲好啦
兩邊閘永遠唔識overlap同斬波
一對中堅連防中永遠係度橫傳後傳
翼位無哂突破
前面d人就唔識走位同永遠hold唔到波既
淨係進攻都咁多問題
我都唔講d眼神防守有幾垃圾

尋晚60min訓撚左

我最想見到就係隻閘大斜線比另一隻閘，一攞到波就傳中，簡單直接，痢兩隻閘做到，我地兩隻唔好講話大斜線，後場轉邊放個高波比另一隻閘都唔見一定要經中間先轉到邊，乜都慢晒啦

真，我睇睇下都訓左，到臨尾80分鐘先醒返

mctom fred 打dmf都唔撚現位
可能知自己廢
驚喺自己後場比妓拍甩

成隊無人識喺後半場比long pass
唯一會大腳轟上前場嘅係麥雞亞
但比親都失
佢真係以為自己好撚準

so9 風火輪

無走位嘅問題都唔係呢兩年嘅事啦，費sir 最後一年已經企定定踢波。個期華西係右路無限定格又唔出波，費sir 死出聰明仔都有人叫佢退休，個個都鬧西波，又成日先失波。不過，當年球員質素完勝依家，前鋒識入攝搶點，往往都可以熱血反勝，甚至失波個陣，我都好有信心反勝到。依家望住後場build up 中堅兩閘瘋狂回後，前面波都控唔定，已經係環環相扣嘅結構性問題，就算換教練，我亦唔多樂觀。

無計
成隊都無人準
可能佢係最準果個

唔明點解要揾Shaw斬角球

特費真係爛泥扶唔上柄
一返英超西到

jones 都斬過
已經麻木

無人有水準啦
球球唔過近柱

傳波永遠無準
隊友拎親佢傳嘅波都勁辛苦

以為佢係Baines

證明佢唔岩打英超嘅節奏

唔明點解換馬迪入嚟都唔出馬達

阿仙奴已經無乜逼搶
好多球係空哂傳失

屌佢老母仲想攬住隻伊斯蘭狗幾耐
根本就應該半場換人

開始有啲當年另一個巴西人Anderson咁
勤力有餘
但效果不足

昨晚仲要係佢犯規輸十二碼後換走般奴留佢係度

唔通蘇斯克查想佢帶罪立功？

番到英超大帝波唔逼得
歐聯多空位就無事

There's a long way back for this club.

走緊臭脷狗條舊路

想講講戰術方面

bruno 創造力高
不過成日都會谷前到打第2 前鋒咁
福仔有時仲後過佢
琴晚明明出4個中場
可以中場斷左層
其實正路一定係bruno 落返d 做波
運個波上去 係得佢做到
而福仔咪撚再落黎駁d 無用既波

Fred 係好大進步
不過真係太易傳失d easy pass
成日都傳唔到位, 比返個波對手攻

雖然琴晚普巴助攻
不過想講其實佢踢得唔差
有幾腳都好高質素
衰在又突然跳制
長遠黎講其實真係可以多D 試VDB ...

訓咗無睇
想問下解放咗Pogba未？

咁作為教練團就緊係因應唔同既對手去調整陣式同戰術㗎啦，唔通等對手去遷就返自己咩

曼聯教練團：我哋隊波既球員唔逼得㗎，你哋唔好逼得咁緊，仲有，我哋既球員破密集唔係咁在行，所以你哋唔好泊大巴

唔通咁撚樣同對手講咩

Bruno墮後好浪費
其實少咗個比到長波嘅中中/防中

bruno出親都係打到ss位咁
唔係第一日既事

福一冇位比佢走佢就唔識踢波
又唔識迎波 一拎唔到波就係到發脾4

so9自己都唔知想點
mata 近排打得好 照樣冇機會
落後繼續位換位
兩閘助攻力繼續成pat屎

對面達狗就識咁做
so9就上場個form打得好就keep住用

所以我想講
BRUNO 一黎既時候打得好順, 帶起隊波
就係因為D 波比哂佢做
而家佢走位多過做波

淨係最後十分鐘要趕住攻，然後兩個中堅互傳，上唔到波已經夠嘔血

其實尋晚阿記明針對妹，放個thomas man mark佢，一拎波就泊埋泥，佢比人守死左其餘果兩個中場都運唔到波上去，加埋果下自爆就豬波了⋯
根本隊隊都知守死妹曼聯就廢左一半武功，慘輸比熱刺都係同樣輸法

作為曼迷，某程度都會被費sir 雙翼齊飛嘅踢法吸引。有波分邊，一邊攻唔到就回收再快速分去另一邊，攻入去俾人解圍就搶第一二點再攻過。前鋒要入攝射術好，入波好多時都簡單直接，爽快熱血。2000年代開始，曼聯雖然拎過好多冠軍，但係強強對決中，往往都被睇低一線，甚至好多時都輸晒中場，對手入肉攻勢嚇死唔少球迷。

的確，曼聯一直都唔係打技術流風格。如果你問我最想睇到曼聯依家點踢，我都係想見返中場分長傳俾翼跑，前鋒識入攝嘅普通踢法，可惜咁普通嘅野，佢地都做唔到。或者有人會話現代雙翼變曬內切，費sir個套唔入流唔會work。但係側擊無論係破密集定防反，向來都係合時宜嘅方法，只係依家通常交俾兩閘做咁解啫。

「用闊個場踢」、「雙翼雙閘overlap 」，呢啲細個踢波都會識，去到呢班波，可以一次都做唔到。奧脫福球場咁大咁闊，都用盡唔到自身優勢，主場連場不勝，正好是我曼側擊的傳統沉淪多年的寫照。

前面果兩件唔識走都已經好大問題啦
同bruno夾得最好得馬

其實上幾場先又吹奏緊

今季計，除左ddg,成個球會由領隊到出到場球員，由戰術到臨場狀態成隊都海鮮波

英超冇一場踢得好

贏波自然多人上水撐架啦
尋晚輸波到今朝你見到幾多係生面口入黎

newcastle
但頭70分鐘都西西地

普巴守撚死曼聯就真

落後嘅踢法
要踢小組組織波

，甸因都好波呀

比長波個個應該係普巴

最少鳩吹咗3次

記得bruno 第一場出踢8號位好差
不過都係覺得無人現位問題大啲 邊個落去踢 都淨係橫傳到

雖然佢講嘅嘢無錯
但堅尼點解成日剩係輸波先出聲
贏波打得好就唔講嘢嫁喎

如果mctom換馬達/vdb會好好多

其實普巴真係好撚易 mark
死追佢佢會自爆
唔追佢，佢又會跳制尻踢

班大帝咁高人工都要讚

今年玩fifa career 都煩
一見到pogba 放落cm位度就扣4 rating
連打機都要諗佢點擺

佢成日都比黑色肉腸mark死
前季都仲有d爆發力
今季唔知係傷完定大隻左嘅關係
冇晒速度，攞脫唔到人

打機可以比我用佢踢前鋒就屈

腳長重心高，自然易 mark 死，呢個世界邊有咁多個伊巴

我諗佢個肺已經花咗

普巴打機好勁
d skill move好順 特別易chop

打得好係應份架喎
我地係睇曼聯 唔係睇富咸

有得閂換位扣rating

勁撚到顛
又高又快，無 skill move 都夠做，仲要五星？sm
真人咁屈就真係世一中場

咁又唔好玩

呢D留比加利仔做啦

怎麼才能怪SoB?

1.要在曼聯顛峰期踢定勝負
2.要在曼聯內部沒有矛盾的時候踢
3.要在普馬福狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能用十二碼進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給SoB對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向曼聯，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.傻福帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓傻福順利射門
11.你不能鏟普巴
12.你進的球前要把曼聯每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則SoB認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許SoB中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，迷SoB黨也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。迷SoB黨總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

唔可以怪Sob

成隊得馬同佢夾到-.-

鍾意邊個踢法都係個人意見，但係真心想知點解分邊側擊出波就係落後，可唔可以解釋下？
就算係利、李城都係咁踢咋喎

so9 拎住

同同年C朗入波差唔多既MBE
平朗隊紀錄既綠木
上季同沙拿文尼費綿奴入波差唔多既福馬綠
世界第一貴+踢法國隊好撚勁既普巴
吹到kante level既費特
世界第一貴既中堅又1打5既佳仔
c朗之後第一個連續拎2次英超player of month 既bruno

排15

瞓左無眼睇咪幾好

d死球專家都改善唔到我地死球質素
明明對狃 麥鳩衝頂差d梅開二度
今場又揾佢捕尾柱

要走位無走位，要overlap無overlap

隊隊踢就要跟架啦？一啲風格都冇
係都要玩小組呀 吹咩

捧呢隊波好撚辛苦 次次覺得輸鳩硬又會踢返場好波贏俾你睇 到你對隊波有返小小信心嘅時候又會輸鳩到好難睇

我見到佢扣rating
一心拎去疤換fdj
點知貴到仆街 唔鬼換

英超官方統計，曼聯前4個主場只拿1分，創造了隊史最差開局。前4個聯賽主場0勝績，是1972/73賽季以來的首次。4個主場僅僅攻入2球，球隊表現不言而喻的差勁。

海鮮so真係勁, 最好同最廢紀綠都破哂

馬仔好肯迎波
但真係無入zip

入2球 1球12碼 1球禁區混戰射入

馬福其實都係自信足球
上場一入波順左, 佢地連拎波個動作個勢都唔同哂
如果老鼠拉龜一陣, 佢兩個就會迷失

嬲撚到仆街

單箭頭前鋒出黎迎
就要有其他人入禁區 屌依啲踢校或者區隊個陣已經教既嘢
曼聯係冇既

記錄就係拎黎破 其他人做唔做到？
支持sob

買mini 係咪曼城都見唔到

呢啲技術想玩小組
大部份球員 面對面傳失，控波離身，
唔識轉身同半轉身，tiny space 扭波，
仲有零走位。
咁多樣衰野玩小組有難度喎

曼聯每個球季都有公式

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

後場猜波都有困難學咩人打地面 9981斬俾Cavani算啦

睇左咁多季魚腩波
真係唔會再有期望

正常就兩翼前插
但我地雙翼一齊返後小組討論

早晨，曼聯降左班未

咁即係你都講唔出點解係落後啦
我同意你話唔好跟風，所以我冇一句係話人地咁踢所以我哋都要咁踢，我係話個人想睇返簡單直接嘅雙翼齊飛風格
至於你話堅持要小組踢法，一開始已講明係大家個人意見，冇人要批評你，使乜要吹

學人玩Tik Tok真係快撚d降

唔得咪再浸下，跟住再浸多幾下就有架啦
斬波屌，猜波又屌，泊巴士反擊又屌，小組都屌
一啲耐性都冇

我地福綠馬係就係刷到入波數據
但從來都係自己踢自己
一d都無咩淫亂走位, 踢法又單一
感情好好, 配合唔到

Ryan 2
Arnold 2
Saiss 0
Son 4 (cap)
Bruno 2
Jorginho 1
Jiménez 2

7個人合共勇奪13分

後場差波去到右閘就交失
左閘帶10幾碼回後
真係我阿婆帶隊學界都識逼你

唔好啦五星 sm 中場好難揾
佢仲要跑得快

我一個 grealish 已經=你7個

醒啦喂！2020年啦！唔好再瞓啦！
雙翼閘齊飛個隊係費sir帶隊，依家係蘇sir

踢完成季先準屌
落後榜首 9 分都屌

錯po

我一玩就直接賣妹

係隻 game 入面我覺得迪布尼都無咁好用
利申: 非 ut 撚

比啲時間啦

push 一次，今日下晝出result

下場會更好

打fifa個球員好技術冇撚用
你前面放幾隻跑狗，後面放幾條大肉腸就得

普巴齊哂兩樣
開波打防中，咬唔入就推前變跑狗，用佢同福仔兩個爆入去

我好清醒，一早已經話呢班波連簡單直接的野都未做到。反而係你一直迴避我，點解雙翼雙閘overlap 就係落後踢法？定係你嘅言論根本冇根據又唔敢認？

60min 換james 可以屈爆

唔係要讚 可以講吓邊度做得好 點解之前做唔到
唔係好似怨婦咁 出嚟剩係識講你點差點差 大不如前

Fred解放普巴
麥湯解放普巴
馬迪解放普巴
般奴解放普巴
使唔使再買中場解放普巴

堅尼離隊之後一路都反曼架啦
覺得屌得有道理咪聽, 覺得太主觀咪唔好理佢
但唔好預佢會幫我地講好說話

呢個周中就要作客土耳其踢歐聯，黎緊星期六就作客愛華頓
蘇b唔會on9到派主力塔長途機去土耳其掛

其實覺得佢教咗咁耐今季對波先成形有人比佢換下 所以我可以等多半季睇下咩情況

咁屌唔屌得？

你估人地學d 19獌迷咩，贏一兩場打撚晒飛機，之後柒返幾場又係到屌

屌你老母啦
費SIR果陣主戰術一早交撚左比基羅斯果班啦
呢個咪係睇個教練既能力囉 識唔撚柒識呀?
而家SO9 教撚左D乜撚野出黎呀?
企定定破密集呀柒頭 唔撚柒換人 係唔撚係又關木狗唔放權事呀
右翼丹比利人地唔撚肯黎呀 SARR個價擺明比人湯啦
丹比利 SARR呢D都係最後兩星期先開始搞
究竟係SO9遲比定木狗遲搞無人知
SO9係咪寫 PLANA 美斯 PLANB C朗 PLANC 包皮
木狗買唔撚到就打唔撚出SO9戰術呀???

而家曼聯問責 唔撚講其他呀
戰術呀 撚有呀?唔係教練問題係咩呀?
丹尼爾占屎係唔撚係SO9要買呀?
軍刀呢D咪又係夾鳩硬要用 人地咪又係拎冠軍
點解而家曼聯會教撚到D人唔撚柒識走位呀

考牌

呢到已經有力撐啦
唔換木狗同放權換人都無用呀

打得好咪讚 踢得差咪屌囉 早兩場讚完今場唔屌得？
狀態用人排陣對手全部都唔同
係咪38場全勝先有資格讚？定要幾多場不如講定先喇

上次R聯果份RESULT有冇得睇番??
成日都MISS左

1-6之後叫做肯轉下陣囉
睇多排, 睇下佢係咪好似摩狗咁臨死先轉陣贏幾場, 好快行返舊路

其實屌蘇都係因為呢班波雖然未係冠軍料, 但一定唔會老鼠拉龜到咁, 下下都要靠1-2個人臨時爆seed

This season's Premier League points tally from the first four home games is the fewest in #mufc's history (1). United already dropped 11 pts in 6 PL games this season.

淨係要麥龜做派路派牌就已經係大問題啦

普巴無向出嘅箭咀 除咗回傳

黎緊兩場主場聯賽，係對西布朗同曼城
對西布朗贏唔到既話，隨時要到2021年先係主場開到齋

仲死攬以前咁踢就返去捧個隊曼聯啦

琴晚睇完訓左 想問so9 賽後有咩偉論

暫時都係比較想屌到so9 成材more than 換領隊
唔係高普哥狗肥安的話, 都唔係好穩陣

牌都無

我前場4231
馬
福 般 包皮
費特 甘美治
Telles 迪歷 vvd 雲比

事實就係睇晒成個賽季，一年38場聯賽你得幾場好波，學咩人做勁旅，同中下游有撚分別？
定已經接受獌係中下游球隊？
去到季尾乜柒都無講乜都假

我諗呢個世界上
只係得先識得用普巴

講真 隊波形都未成到仲講成材唔好玩啦

越位又鳩吹

以前定依家嘅曼聯我都會捧。依家就係側擊太弱，右翼雙閘欠助攻質素，連你所認為嘅「落後」、我所講嘅簡單直接嘅踢法都做唔到。咁你答得點解係落後未啫

反而想知兩閘平時係咪唔會練斬波
尤其梳，佢都踢左6-7年，無理由出波仲咁廢
另外Awb走漏後由上年講到而加，教練睇唔到有問題

其實尋日個問題好明顯出左係 shaw 同雲比沙卡到
兩條友拎住個波帶唔到上去 比波決定又慢
普巴除左球十二馬 其實都做到野啦
前面 rashford 般奴隱形 係 greenwood 好小小
龜 白連 迪基亞不過不失
費特麥湯都搶好多啦
Vdb 出到泥好明顯流暢左啲 佢啲即彈去波決定快 人地都跟唔切

守唔算柒 攻先柒 shaw一定最大問題
踢波你要決定快啲先偷到雞
慢慢傳慢慢打橫猜 曼區求其搵四個巴打去守都守得住

獌d球員不嬲正義
要人怖好防先踢上去

踢聖人果陣都知佢出波廢
估唔到咁多年都冇進步過，連步大力雄鳩推都冇埋

下下都回傳 見到都火滾

中學學界果陣個教練都已經教我地
比波 走 比波 走 係我地體能廢做唔到
估唔到而家曼聯班人連最基本既都做唔出

屌你老母主場仲未識贏
我個奧脫福Lego呀⋯⋯睇見就嬲

兩閂做underlap基本上係常識
Shaw你8x分鐘一樣做到一次
但點解佢唔由第一分鐘就開始做？
呢一個就要問下球員自己

????
普巴今場甩幾多波 傳波又斷 禁區頂應射又唔射
我不嬲迷普 今場都撐唔落

搶福狗波然後自己控甩

Ole Gunnar Solskjær:

"This was a big game, against a very good team and we weren't at the races. "It depends on the team you're playing against, and how you execute that shape. Today we were too sloppy. Too many passes went astray.""From the first half, we never turned up. The intensity and tempo wasn't there. They were better than us."

摩狗同椰子都騎撚住你垃圾獌

幾十年前嘅波仲拎出黎講，揀咗踢小組咁側擊咪落後囉，垃圾出波仲講側擊

Telles幾時出得

所以點解mata同VDB踢出嚟會好啲囉

點解最尾可以係由得對中堅唔知做乜咁橫傳/鳩斬

成堆中場就企晒係禁區邊就算係谷左圍攻？

唔好玩啦大佬

PLAN B黎

另外普巴一踢返，左邊就出現人多塞車情況

揀左踢小組，但點解成場都冇一下小組踢到

Pogba offers reason for conceding match-winning penalty vs. Arsenal 🧐

"Maybe I was a bit out of breath, it made me do this stupid mistake

"I will learn from that, I'm not the best defensively in the box, I can work on that."

所以佢咪係學界教練唔係英超教練

尋日連迪路夫屌鬼果球
有人好大聲叫左聲MOVE

講經咩
中學都識兩閘落底岀波
睇下而家果兩條友

其實so 9 似係想玩中場彈彈波 但係教咗咁耐仲係未見到隊波做到 簡單快傳 走位
成日攞咗波就喺度妹 左望右望
所以你話 so9 究竟教咗啲乜

救過喎
不過ddg十次有九次都係撲右邊就算

諗起普巴般奴馬福打英冠就爽

癲恩點解仲可以係英超做到球證
差唔多場場都誤判同做埋d on9野
隊隊都領過佢野咁濟

屌你，一億身價，又咁高人功，已經唔要求你踢得好，而家重要倒米

你成隊一齊走位踢小組就話啫，但曼聯就係幾個球員打小組，其餘企定定係度睇波

又拉手 又踢後腳 波皮都篤唔到 咁都無黃 真係癲

拿！曼聯係成隊走位架，不過係蜜瓜白LIN一拿到波，班中前場就走曬入禁區佔中之麻！

但琴日係有一點好明顯有進步嘅
就係去到80分鐘 終於肯用麥龜上前場頂波做二傳
燒味一去湧下 斬波柒 唔到位就無野講

記得上季尾 輸緊尾段麥龜重係後場做緊pirlo

幫推

球員問題

而家有個好嚴重問題

贏一場輸幾場俾so9 吊住條9 命

熱狗應該無

主力去唔去土耳其都係西波

堅尼:
打得好係應份
踢得差要屌
其實我就同意呢一個Mentality

劇本黎
有邊年炒教練唔係咁
摩三嗰年都反cup蛆啦

你所講嘅「耐歷史唔好拎出黎講」，背後係覺得以前嘅踢法 = 落後，所以唔應該拎出黎講。我就係問你，你有咩論據支持側擊傳中嘅踢法係不合時宜，但你無次答到

咩叫揀咗小組所以側擊係落後？即係你假設兩樣係互相獨立嘅。但你呢個係循環論證，簡單黎講即係邏輯有誤「因為你唔靚仔，所以你係樣衰？」

你咁多個回應都冇實質論據支持點解側擊出波就係落後，建議你研究下足球點踢先評論啦
根本小組同側擊傳中就冇衝突，幾個球員做小組拉空空位然後出波一樣可以，俾咁咁多時間你解釋都解唔到係咪代表你對足球嘅認識比較膚淺？

咁認真打咁多野？
條友似假膠啵

根本做人就係咁，好似出到黎做野，無錯根本係應份，做錯就會比人屌到PK，但宜家D人會話點解我做岩曬會冇人讚？應份架大爺！讚乜撚呀！

有進步咪讚囉
最好笑係例如d球員交開閪波 偶爾交到一球好波
就會有人問你係咪仲要反呀？
咁都要反xxx？

真係講左無數次
So9係冇戰術架
陣式冇telles打唔到3412, 出個4222, 唔緊要
套戰術係打乜野，
防反？
人地三中堅睇住，前面福綠都控唔到波
中場入楔？
中場少人現位，fred面對面交失，個個都攞波幾秒先傳
馬迪換fred 無乜好講 fred有牌 只係位換位 換個傳波好d
踢法冇變過
可惜之後妹on99輸球12m
換卡同vdb冇問題，但換走綠同般（竟然唔係mctom)
之後人地開始龜縮
妹終於識玩彈彈波喇，但配合的係馬迪（前70分鐘有般又唔識彈）
最後有卡龜福普迪湯，衰d講高度都夠，玩下9981斬博下唔好咩，但出波就只有梳awb
總結
蘇根本開波冇戰術 臨場冇調動 靠光環最後實死

場面悶唔緊要，依家成績都無，表面就落後榜首九分，實際係每場 1.2 分都拎唔到，踢 38 場個結果係 44 分僅僅夠護級

然後有人同我講挪超聯賽冠軍領隊勁過摩佬 v92

今個賽季完咗喇？
上季第三又叫中下遊呀？三殺鏝又唔計呀？

真係唔求佢進攻做到野啦

呢d野似年輕球員講
正路你嘅歲數已經係擔緊大旗
有一種為球隊挺身而出嘅效果嘅球員黎

曼聯教練係佢唔係你，揀咗佔中而唔要側擊
咪就係認為佔中排前過側擊，並存？
你係教練定佢係教練，買起曼聯重金請高普哥帥教呀笨

反曼繼續睇唔到 曼聯都係4424

哂鳩氣你日常返工 收兩三萬一個月點比
而家講緊班撚樣 個個十幾萬磅一個星期
踢到咁撚樣仲要問點解無人讚
含撚啦

細聲啲啦

你岩
咁排 15 計唔計中下游？

我收緊三皮一個月都唔敢同老闆講你要請埋邊個邊個幫我，我先做得好

Learn
成億身價學踢波

係冇戰術定戰術冇效先
上半場菱型中場俾對面戰術完勝，下半場轉番4231 其實踢得好番少少

冇戰術，踢法冇變唔同意
開波戰術on9，換人on9 呢兩點就同意

想知有冇邊場係成隊都柒，係佢一個帶得起隊波？

同埋反應真係太慢
下半場轉番4222都係同一班人
唔使換人嘅情況下可以早d調整到
蘇狗死都要等番入更衣室先變

蘇斯克查始終改唔到當發現一個陣踢到幾場有好成績，踢得順就一直繼續用落去，而唔係因應唔同既對手去調整返排返相應既陣容同戰術

按照過往既往績，蘇斯克查下場應該又會轉陣

好似話對巴黎佢橫傳比福仔遠射個球係贏普巴

公道講，前幾年普巴真係唔差
係e年幾真係完全無態
唔知係無心踢定點

迷普連果球都j真係好痴線
對rb果球都話遮

打毗反cup 3:2果場？
不過果場又冇成隊都柒

我理你上季點，計過去成績魔狗唔使炒啦
你咪繼續用呢d幾多殺幾多殺咩隊黎打飛機，十足十高普前既猁撚咁
至於今個season，依家排緊15，你叫人點讚？

你唔請多個人幫我send email解放我
我辭職架啦

其實今年真係最後機會
無理由對蘇狗就咁寬容
下下有前四就算，已經洗左咁多錢

話bruno 唔返後既人，原來平均位置仲後過普巴

pogba 踢到咁原來已經係"most progressive carrying" (不過佢比bruno 踢多15分鐘）

其實近幾場，人地逼個陣係多左長ball, 點解今場上半場俾人逼得咁犀利個陣冇左？ 究竟係rashford 攰，少左衝刺，定係戰術問題？

唔好再放綠木係右邊打呢d位 出馬達叔啦

迷so: 冇sancho呀

咁又唔計助攻
仲有角球旗玩左幾分鐘
痴撚線，一個球員要柒到咩地步先 j 角球旗

訓醒So9 普狗lan未

又普巴又福又馬又木又般又迪基亞
唔會排第 15 呀

我就覺得呢個同幾錢人工係冇關，而係你agree左份人工就要做到要求，覺得under paid就咪鳩去做。

另外妹巴呢d收到50萬周薪，除左佢技術同商業價值外，更深一層就係要佢做到球隊重心去帶起隊波，但呢條友根本重未做到過，咁緊係會比人屌到pk，甚至去到屌佢出少個ig去練波

普巴中肺炎，福背傷，馬停賽，木青訓，般踢太多，迪基亞廢龍，排15正常呀

睇返摩佬當時都係挨到17輪做緊六弟bye bye
車二期就16輪做緊十五定十六弟bye
斷估蘇仲有10輪聯賽定去留
唔知到時排第幾呢

揀咗佔中就唔要側擊
唔好離題先，我一直都係話我個人想睇返簡單直接嘅分邊出波攻勢，然後你話呢個係落後打法，我就問你點解，你解唔到嘅咪話唔識答咁咪收工囉
我係唔係曼聯教練，關我想表達嘅意見有咩關係？發覺你將現有問題、球迷意見同足球戰術混為一談，唔識聽人討論重點，掛住發表自己意見，你都加返啲論據講野先make sense㗎嘛

重有，唔好再二元諗野啦，90分鐘足球就係可以有多個變化，你連隊波可以點踢都評論唔到，或者你先係天真以為換領隊就可以解決所有問題嘅人掛

佢地話psg果場係換入普巴先贏
其實今年普巴真係無可能撐得落
佢以前真係唔錯
只不過做唔到一個carry
但係e一年又無態又hea
睇下落後/和果時就知
Vdb mata bruno全部想推快
得普巴仲喺到妹下妹下
明明佢以前都唔係咁

離降班線 6 分
離榜首 9 分
仲講得出今季未完

迷so: 教到護級都唔怪so9

覺得要暫時停一停睇呢隊閪波
贏波輸波都唔睇
睇唔到希望

承佢貴言

點解？我點知點解，就好似係中下遊求其執
執到今日都未執到啦，邊有咁多點解？
第1日睇波呀？

咁貴買返黎，收咁貴人工
原本買佢返黎係解放隊波，點知事實係調返轉，隊波要不斷買人解放返佢

我場場當笑片睇幾撚過癮

迷 so: 摩佬教到隊波排第六就無希望，sob 改善緊就好有希望

我當年已經話，要買幾個世界級球員先解放到普巴，我不如直接買幾個世界級球員好過

其實有無人見到mbe小小野就訓係地，摸撚住個撚頭就好躁？
下下做show咁撚樣，唔夠十秒又起返身

普巴永遠都唔會令人失望
好似踢返起之後又柒返/傷返

白狗熱狗個幾場娛樂性十足

作客先睇

你睇下猁當年請杜sir 知佢教唔掂
都即刻換人
名宿唔係大撚晒
好鍾意sob 以前
真係唔想佢個名衰

而家變咗蘇狗 衰b了

球王係咁

琴晚起碼有3次一樣鏡頭

請個降班領隊教到隊波護級，其實好正常

決定淨係睇r聯

見到佢成日要波 仲燥
佢最撚勁應該係走位高速反擊同入涉
尋晚瘋狂要波拖慢哂

我會 又唔係領先 訓乜撚

無乜印象，降班教頭有無成功例子

點解會傳查漢洛古

終於認唔知點解，咁你就唔好咁大口氣評論啦
點會冇咁多點解呢，係分你知定唔知㗎啫。有啲訓練場同更衣室內嘅係球迷唔會知，但我問你「點解側擊踢法落後？」係一個足球戰術問題。即使冇絕對答案，你都要有論據支持自己觀點㗎下嘛。我以為所有人第一日睇波都會知添

柒福有冇成功過人
最撚慘綠木 過左人一球咁靚 仲要無牌 換走

問問問 去問佢啦

都估到實狗咬狗

佢識撚教波咩 尋晚排嗰個閪陣開場前呢度有人讚

睇踢祖記已經知佢係一個 s 級工兵，走上走落駁腳遠射咩都得，但絕對做唔到核心
唔知點解成億身價佢以為自己係施丹，但扭失控失樣樣齊

高普

福有一球差唔多嘅轉身通渠過人，又係俾對面辣低，對面黃牌
一球咁大把

咁唔同，佢係升完班先降，緬因斯

個陣 sob 我記得係空降

識斬波果個又中左武肺出唔到

尋晚p仔入波

終於有d 建設性input

好多球評都係講咗個形容詞或者術語就當評論咗，又冇解釋過點解，然後好多人就會跟住講。例如「傳中就係落後踢法」。點解呢？篇文都係冇講。但現實係英超唔少入球都係由傳中產生，好多球迷都嚮往利物浦兩閘傳中能力。

識得以前踢職業聯賽嘅中堅，佢講過後衛永遠最驚就係側面黎嘅波，因為又要睇實前鋒，又要預判皮球落點，兩者所處角度會容易有盲點令隊友同自己犯錯。

唔知自己球員特性先on9
後防無腳法無視野玩後場build up
結果一係就派膠，一係就自己斷
中場要mctom 牙fred運波上前場
啲波又係斷曬
前面跑狗就玩hold波轉身
無球hold到，人地又踢鳩你，禁區都入唔到

之後人地縮番打反擊先入到去

要21號先有護級大戰睇

好撚煩呀班人
平時又唔入黎
依家又係到做地盤之猛鳩

咁係唔係教到降班呀
唔好成日柒咗就搬龍門啦，好悶呀

曼連球迷

對隊閪波都仲咁認真
除咗一上任個半季係有側擊外，普巴仲會殺入禁區添，之後已經係睇連美斯踢佔中，踢到今日

阿媽係女人嘅嘢就無謂再講，企定定踢波得幾個球員係會主動迎波，翼中場閘3角企位輪住上嘅嘢都講咗幾年，就算把啦

安心做個15弟，ok？

輸波好嬲好嬲要搵人屌

踢得差真係是撚旦
又唔係要求呢隊西波爭冠
但係錯完冇改進 表現持續退步
就好難比倒信心球迷

要佢不如續mata

至於點解唔傳中，之前好似係數據佬有條link講佢地認為傳中效率低，真係想知就問佢拎

前2日唔係咁講

6場7分同椰子果季一樣
黎緊愛華頓傷咁多件要贏啦
和同輸真係爭前四都難

麥佳亞：買馬迪解放普巴|
費特達洛先後投魔 前者5億來投 普巴勢獲解放
里奧：般奴解放普巴- Now Sports

安心，sob劇本係會柒多一兩場就炒就炒然後嚟個大爆發

真正嘅不死人

前2日冇入post

早排迷普話般奴拉低普巴表現

依啲黑奴要搵林肯再世先解放到

就嚟有google隊俾So蛇回血

除咗狗咬狗之外都冇乜方法可以推到Po

領隊廢無計

Hi波邊囉

Valverde 換pogba deal?

普巴已被曼聯用壞咗 黎曼聯自毀咗前途

一時話好有希望一時又話見唔到希望

你當鍠on9
依家個勢似自由身走

根本所有嘢都錯晒，唔使嘈邊個問題大啲，個個都大

管理層：唔撚使講啦，買人永遠亂鳩咁嚟，有前四就收水喉，無長遠計劃呢啲講到口臭

Sob & 教練團：戰術唔掂呢啲就唔使講，應變差呢啲亦不在話下，又唔識發揮球員特性，反而要佢地打啲唔擅長嘅工作......

而隊波一隻有作用嘅翼都無，呢樣佢地都有責任，死追辛祖嘅後果，同椰子一樣戇鳩

球員：懶懶閒，永遠唔肯一人走多步，五五波唔會去馬，錫身到嘔，訓練都唔似係好積極，無乜邊估畀到好大進步畀球迷睇，少少改善已經好驚訝

兩班人黎

加埋綠木就 deal

講波邊推得快過狗咬狗

仲有一年

唔是轉黎轉去咩

贏波=好有希望
輸波=無晒希望

昨日記得有一幕，曼聯進攻緊，般奴同梳做配合，般奴俾完個波梳，般奴走位，之後梳俾返般奴，梳走位，般奴俾返梳，但唔知果球係佢兩個有誤會定點，般奴俾個位同梳走個位係完全唔同，之後般奴屌梳老母

Holding果球
其實明嬲sob啲咩
對面兩個中堅咁早攞黃 應該放多啲長傳跑佢哋身後
成個上半場 除咗換位 咩都冇

Niggaba係咪唯一一個中完武肺廢左武功嘅運動員

輸波狗咬狗
贏波講溝女

冇中可能重廢

中武肺前都廢廢左成年

般奴日常

咁可唔可以日日都講女

[請珍惜短兒的好］阿特蘭大 對 利物浦 2

賣花讚花香，對比猁個post match survey，我覺得我個presentation 靚d

幾時先可以唔駛睇梳踢左閘
Telles 快啲復出趕走梳

有時我真係分唔清係班大帝球商差所以唔識走位，定係平時無練點走位

昨晚果球真係好印象深刻，因為果球既隊友間誤會俾錯位都幾肉酸，印象中好似係般奴想俾位等梳拎到波後插入禁區，但梳走左去邊線想走落底

呢啲其實就睇得出隊波係無練情景題
大家都唔知隊友下一秒會點走
走啱咗咪打到個靚攻勢出嚟，走錯咗就柒到仆街

人哋淨係識抄

般奴啲身體語言都幾乞人憎，恃才傲物。。睇唔起隊友

琴日廢特又係
第一腳比失
唔知點樣搶番比佢
佢再比
又失
兩下都係面對面
癲到

真

曼聯進攻日常

無練啦.....你睇下鏝同猁，甚至李城修頓，邊有咁多呢啲柒位

佢地啲one touch 配合係好明顯知道個隊友會係咩位置出現，反而我地好多時要拎波再望隊友先交到有啲仲要望住嚟交都交失

懷疑青你係讀stat之人

猁狗又抄

因為呢隊曼聯完全冇form囉

梳轉數慢 普要妹波 福又上腳
想快都難

今場有得投未 準備好全部0了

公道講 普狗16年返黎
前幾年既事 即係係祖記既事

嗰場山狗2助攻 提都冇人提啦

So9

投ed

法國隊友超班，對手(大部份)弱
祖記隊友超班，對手弱，意甲少壓逼

今季撞頭要吹停
好明顯係想搏吹停 阻止對手反擊
但癲恩吹完一次睇穿你就冇撚再吹停過

好多人都講緊佢踢英超都唔掂
又真係冇估錯

mbe背身波垃圾呀嘛 咪淨係識搏foul囉

所以占士mctom Fred依啲 中遊技術料
但下下搏盡唔錫身既 真係反唔落

意甲 祖記 果時 絕對班霸 壓住人打 比較少要兼顧防守 加上意甲球風 無英超咁壓迫 所以多啲空間
英超好多隊都玩泥漿MMA 咁 曼聯又無兩翼 兩閂 拉邊

占不了 唔同中場嗰2個 佢嘅勤力係冇幫助

屌你老未學踢波

我曼都幾勁
頂級球星尼到踢到變學師

M兄個個專業好多
猁個個中學生水平

試下分析返尋晚場波

開場戰術
曼聯 - 41212 diamond
進攻：組織時back 4 留後，波去到三閘線左閘先後上，用防中費特派牌，左右中場嘗試現位駁腳同搵機會放長傳過頭，攻中畀自由度任走幫波，兩個前鋒打wide forward係half space 走身後
防守：zone defence，左右中場收入half space 塞位，防中有自由度選擇遮線定殺出去搶波，攻中做假前鋒同兩個wide forward 三人逼搶

阿支奴 - 343
進攻：兩翼側擊，盡快將波傳畀兩翼，兩隻翼衛輪流插上提供闊度，兩隻中中係中場現位同埋有自由度輪流後上，Tierney 進攻時會做overlapping 中堅，嘗試overload 曼聯右路，去到channels 唔介意多斬early cross，靠美羊內切同拿卡搶遠柱點（即係曼聯兩閘成日唔跟防同埋中堅成日漏波個個位）
防守：三中堅對返兩個前鋒，兩隻翼衛收入half space 直至兩翼回到防先出返channels 對閘，中場積極離開位置同front 3 形成5人逼搶

Sob 問題：
畀阿迪狗捉晒路
1. 般奴打攻中但好少後上插入禁區，令到2前鋒長期對住3中堅輸人數，加上5人逼搶令到般奴要經常回後拎波，而佢鐘意交risky pass嘅特性係中後場其實相當危險

2. 兩閘助攻力唔強，所以sob 唔會用佢地做翼衛，於是乎阿支奴兩翼衛唔需要長期守channels 反而可以收入half space 守左右中場，而41212 兩翼衛提供唔到闊度，就好需要左右中場有帶波/傳波上去嘅能力，或者防中做到精準嘅長傳，同時前面有能力控低個波，但曼係無一點做到

3. 針對中後場傳控能力唔強，5人逼搶令曼聯組織唔到，加上一突破到就立即hard foul，令到你進攻節奏亂晒（呢點我覺得有參考上季歐霸對西維爾個場）

Sob 應該點解決：
1. 後場應該用T instead of 龜/連，佢嘅用波能力同速度都更適合打今場波

2. Awb/shaw唔應該同場，令到兩邊都斷晒，我係覺得右邊用bw打翼衛，梳進攻時收入中間打左中堅會更好

3. 費特防守好幫到手，但派牌真係好差，所以左右中場好需要用到波嘅人，今場其實唔應該出麥湯，佢暫時都無能力幫手運個波上去；普巴論踢法出左中場係啱，但佢踢得好差，已經唔知係無心踢定傷完廢咗/無態嘅問題。解決方法其實我係覺得應該要出馬迪同vdb，馬迪係有能力帶生個波，不過可能踢唔到全場，而vdb嘅跑動能力正正係鑽石中場最需要嘅元素

4. 般奴應該要更多後上，唔使經常回後，不過呢點更多係因為後場運唔到個波上去。其實佢係禁區頂-40碼呢個區域係表現得最好，可惜今場無利用到佢嘅優點

5. 2前走動真係太少同太鐘意上腳

咪怪曬fred，相反點解個隊友唔走而位係企定定等波？不嬲踢波傳空位係難守過傳比人

【支點、力點、重點】

這一周把焦點集中在曼聯與阿仙奴這一場吧
曼聯挾大勝萊比錫紅牛的氣勢坐鎮奧脫福，十四年主場對陣阿仙奴不敗的成績更加令紅魔鬼賽前有了更強大的信心。
作客的阿仙最近兩仗英超賽事均以一球小敗，縱然有歐霸杯賽事暖身，但「脆弱」的後防線還是讓人看淡。
比賽的進程，卻感受不到兩隊的「背景」。

蘇斯克查延續了周中菱形中場的站位，Bruno與Rashford回歸正選陣容，中場最離奇的變動是McTominay取代Matic的正選位置，但打的是Fred的位置。
上一場的賽後我曾經寫過，對Fred的感覺是一種難以言喻的評價，有種「他就是能跑而已」的觀感，然而蘇斯克查為了提升中場的覆蓋能力，而將他從能夠跑的右中場中位置移到中路，大大限制了他的自由度，也一定程度上成為上半場失勢的原因。

周中歐聯以Pogba前置作為「支點」，通過法國人的身體對抗結合創造力，成功化解了萊比錫的中場壓逼，通過前場左側支點的帶動，「力點」VanDeBeek、「重點」Martial 可以圍繞支點來建構攻勢。VanDeBeek在賽場上的跑動成為了選擇進攻模式的指標，當VanDeBeek回到中場線附近進行策應，「支點」成為靠近「重點」的一方，有助於前場發力重點打擊，Pogba直接連線前場（Greenwood）破開了紅牛的防線創造了打破僵局的一球。而當力點靠近重點，VanDeBeek（Bruno）靠近鋒線（Rashford），則能夠通過快速建立的譯站來發動快攻。 萊比錫無法在攻守轉換中適應曼聯兩個模式的時間點，也造成了大敗的緣由。

這場比賽蘇斯克查有「照辦煮碗」的想法，繼續由Pogba在左側建立支點，同時通過Bruno在球場大範圍跑動來決定攻守節奏，兩位「核心」的共存方式比上賽季的後期有了很大的轉變，雙防中Fred、McTominay的覆蓋能力也成為了二人的投入進攻的保障。曼聯的站位在4312、442、4222、4231之間不斷的切換，這種靈活性和機動性打法的建立，似乎是蘇斯克查在大敗以後的新方向。

阿仙奴整場比賽的防守一致性與專注度極高，三前鋒在Willian的指揮和引領之下的壓逼進退有序，何時舉軍對曼聯的防線進行逼搶，何時回收到中場線對位曼聯的防守中場都非常清晰，當三前鋒向前壓逼，Saka會內收到中場位置支援雙防中對位曼聯的中場避免了人數上的不足；當三前鋒回到中場線防守時，Saka與Bellerin則分居左右閘位與邊中堅協同作戰。阿仙奴整場比賽前中後、左中右縱橫的三線之間很少出現過大的距離，Gabriel跟防Rashford效率極高，具侵略性的上半身對抗動作也令這位曼聯前鋒受到很大的限制，阿仙奴取得主動的基礎就在於這種一致性、侵略性、專注性兼備的防守體系。

而在以上基礎再建構進攻，就變得相對容易。
阿迪達通過Lacazette作為支點來帶動「力點」Thomas與重點Willian，三者之間並不如曼聯一樣頻繁換位，反而是在固定的位置中持續地輸出火力，每當中後場截取皮球，阿仙奴會利用三人的連線完成快速推進和分邊，Lacazette在中場中路的背身對抗、過渡銜接成為了製造快攻的支撐點，他的游走極大程度地牽動了Fred的位置，Willian因而得而頻繁地進擊Pogba的身後空間，Shaw無法以一己之力完成對位的防守，Aubameyeng、Lacazette、Saka得到的機會都源於Shaw位置的不足，上半場的0-0對阿仙奴而言非常可惜。

由於以Bruno的游走主導進攻模式，曼聯上半場的攻守一致性極差，前中後場對於何時發動快攻、何時組織進攻猶豫不決，三線之間的步調不一也減低了阿仙奴的防守難度，曼聯上半場僅有一次靈機一觸的傳射並非無因。之所以特別在文章開首提及Fred，原因是這一場他的自由度下降，對曼聯的影響非常嚴重。

上一場的比賽我曾經說過看不透Fred的真正作用，蘇斯克查似乎用遙距的方式向我展示了。Fred過去在右中場中位置能夠通過短傳銜接來調整比賽的節奏，他作為副核心可以利用長短傳的結合引導隊友回到進攻位置，減少三線因為步調不一而出現三線距離過大的問題出現。McTominay縱然能夠取代Fred在壓逼與反搶方面的作用，但在輔助組織一環上，這位偏向防守的球員難以與薩克達時期便已擔任副核角色的Fred相提並論的。

下半場蘇斯克查調整了Greenwood的站位，他希望利用小將的活力來支援右路的防守，同時確定「先圍後攻」的進攻節奏，這讓曼聯在下半場取得了更多的控球時間，得以圍繞Bruno、Pogba與Rashford來發起進攻，同時由於曼聯的中後場能夠有足夠時間跟上，三線之間的距離大幅減少，也大大限制了阿仙奴的反擊威力，這時候的曼聯終於回到了上風之處，Pogba也漸漸發揮了前場支點的威力。

Elneny一度在與Pogba的對抗中處於絕對的下風，在失球前Pogba甚至是曼聯帶來最多威脅的球員，他的十二碼犯錯讓人抹煞了此前的威脅性，蘇斯克查選擇換下Bruno而非Pogba相信也有這一重的考慮。
不過或許是阿迪達的授意，也或許是球員自我的調整，Thomas很快就與埃及人換過了防守的位置，前馬體會中場在身體對抗中不落下風，多年來在施蒙尼手下的防守技術都得到展現，他對於封鎖Pogba傳球路線和驅趕其跑到邊線的做法相當於教材式的防守。曼聯在總攻時刻幾乎依靠VanDeBeek的跑動去支撐進攻體系，Cavani的登場本有望分擔跑動帶來的進攻效果，但二人在阿仙奴密集的防守中得到的機會並不多，85分鐘折射中柱的射門是難得的機會，但也是唯一的機會，要完全敲碎阿仙奴堅固的防守，難度過高。

From fb page BLnaze

阿迪達打破了十四年奧脫福不勝的魔咒，加上接連在足總杯、社區盾中榮譽加身，上任不足一年為阿仙奴帶來的改變是明顯的。明確將正選球員的職能釐清，特別是雙防守中場的配搭。Thomas在馬體會時期充當過組織者的角色，但其時他的橫向傳球穩定性欠佳，受到很多質疑，自上賽季開始，他提升了縱向進攻的權限，表現有了明顯的提升，阿迪達善用了這一項的特質，讓Thomas負責轉守為攻的組織者角色，將他的向前特質展現。同時擅長短傳策應、利用傳跑配合推進的Elneny則負責引球突進，埃及人在Lacazette未及回撤接應時會充當臨時支點的角色去連接Thomas與Willian，即使Lacazette被Fred貼身防守，阿仙奴也能確保快速向前的流暢度。

蘇斯克查在被熱刺擊敗後決心改造，提升了球隊中場的跑動覆蓋，加厚了防守的層次感，在啟用菱形中場時亦繼續圍繞雙核心去建構進攻的套路，這些發展的方向是積極正面的。不過相比阿迪達能夠簡化進攻迎合球員特點，繼而通過球員的能力再進化體系，蘇斯克查的調整往往都是建立在核心球員自身的能力之上，倚賴核心球員對比賽的閱讀能力來解決問題，上半場Bruno的發揮不佳，他的閱讀比賽無法帶動整體進攻，球隊便陷入困局，下半場Pogba在對位上找到優勢，他就能讓曼聯進攻有所起色，這種先以球員為核心再開展體系的做法與阿迪達有著本質的分別，假如無法確保核心球員的穩定性，曼聯的不穩將會持續下去….

大佬佢真係比人撞唔係尼馬個d 咁都要屌

琴晚世一中堅不死人完封曼狗

比著肥西爆哂江可能都追住條友踢柒左佢先

猁狗扮完阿妓？

小學雞係咁

占士太心急，想爭正選，結果反而越踢越差
麥湯同費特改善到傳波，其實已經好好用，係傳波中遊級數啫

弱智仔

一人N 個 Block柒左既五毛會員

#116 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
點球佬俾人blk

般同普根本唔可以同場
我覺得兩個輪換打好啲

戇鳩 同犯規完唔遮人哋free kick 線一樣戇鳩

不如執左隊波佢算啦 丟人現眼

真 而vdb mata要至少出一個

諗咁多方法擺普巴落正選都係唔掂
就放走佢啦
VDB mata咁撚勁又唔撚出

最柒嘅係佢自己仲要係波台開多個po講自己比人扑
幾好笑

正常

曼區呢度都有堆人block左佢

普巴腳步，轉向，變速 太太太太太慢啦，
就算佢肯mark 人， 一齊跑緊。
人地一個急停， 轉向，再跑
普巴急停完。再回身已經望緊人patpat

Hkusecret 都幾多人blk柒佢

普巴一搞番個髮型就開始閪

- 蘇sir 以0.12分之差力壓普巴成為第一屆戰犯得主

- DDG 唯一一個正選合格
- 白lin 派咗球膠都高分過麥龜, 4.48係開咧戰之後最低
- Fred, McTom, Bruno 同埋Greenwood 都係拎到開季以來第二低分 (僅次於1:6 個場)

- 賽果滿意度係開季以來最低, 仲低過1:6對熱

舊po 傳送門:

連落腳剷都慢一拍

DDG真係翻返嚟

到底要差成點先會炒

啲企位撞撚晒車

梗係低過1:6 1:6都可以賴紅牌
白lin包果幾球波 同埋招牌屌人幾好
功抵過失
講派膠 廢突派得仲西利

你條撚樣成鳩日jer 住Fred

佔中打法
兩個速度快唔衝上

Plz 正名廢突

Shaw最近啲斬波幾靚
不過都係完全冇乜助攻力
最慘係我曼冇翼
兩對閘好重要
人哋唔驚你就壓上黎
熱刺同琴晚阿狗都係咁
狂攻你兩邊

成日下半場先醒咁 最尾5分鐘先發覺兩閘可以傳中

So9 已經用左2.5億 買佢鐘意既人
唔好同我spin 去木狗個度
有邊個領隊可以用2.5億買人 但踢到成pat屎咁

肺炎出返黎唔知點解慢咗特別多

有邊個領隊可以用2.5億買人 但踢到成pat屎咁
--> v92, 摩佬

佢兩個都叫拎過飛機杯

雖然呢句鳩鳩地
但般奴啲身體動作真係幾乞人憎
尋日開賽前悼念世界大戰陣亡士兵同近排走咗既曼聯名宿
連普巴都低頭默哀，般奴喺到猛𡁻香口膠，有啲唔尊重

所以v92 同摩狗都抵炒
呢3個都用左2億 如果撐so9留任
咁點解當日要炒v92 摩狗
1個仲有歐霸 1個有fa cup

之後有人會答你
所以唔係教練問題係管理層問題
唔換管理層唔好換教練

如果今季都係冇杯+入唔到前四咪抵炒
入到前四我估都唔會炒住

快d整場痢 輸多次1:6肯炒未

入唔到入上半版都有問題
仲前4

SO上台用左近3億
點解又踢到成PET屎咁？
換左3個領隊都係咁出左乜事？

同巴鐵一樣
明知無可能都要整出黎試

我已經係諗緊護級

上年11,12月咪又係咁講
我曼唔穩定到咁, 1月買Sancho 之後20連勝都唔出奇
邊有路捉

我都唔知呀
可能因為買唔到想買既人
所以D球員走位都唔走
換人都唔識換

摩佬既成 pet 屎係排第六

迷摩又陰啲陰啲走哂出嚟

既然係SO9咁撚鐘意既人，點解成班都仲坐緊板
VDB卡雲尼睇到唔係冇態
仲有個名都唔記得點解連工作證都攪唔掂？

計下分 打少一場 差第三6分
講笑咁講 成班戇撚柒鳩鳩 當正自己護級隊

落後榜首幾多分先
想知你個陣有冇反摩

上季一樣成pat屎 都係靠復賽果段

皇帝英明神武就自然無丐幫弟子
Sob 捧到盃既，又點會有人迷摩

10場13分果陣咪又係咁
6場7分好少事姐

教練蘇斯克查於聯賽主場被阿仙奴擊敗賽後表示 : —

球隊表現
蘇斯克查表示 : 今天我們上半場踢得不好，沒有節奏，進入比賽很慢，上半場他們是表現更好的一方，但我認為我們的下半場表現有所提升，而看上去他們下半場並不應該獲得入球。

分析鑽石型中場
蘇斯克查表示 : 針對不同的對手，我們會排出不同的陣形，我們今天踢得太慢了，傳球失誤也很多，上半場踢的不好的原因有很多，也許週三對萊比錫的大勝是其中一個原因，沒有做到腳踏實地，就會導致這樣的發揮。

持續穩定的發揮是非常重要
蘇斯克查表示 : 球隊有發揮起伏很正常，對PSG我們贏下了比賽，而馬上在聯賽中發揮有所下滑，週中我們大勝了萊比錫，今天的發揮也有所下滑，我們需要腳踏實地，我們知道我們有能力可以踢得好。
我們需要盡快在積分榜上獲得提升，盡快獲得分數，上個賽季我們直到第十場比賽都沒有獲得第三場勝利，而這個賽季我們已經踢了6場了。

普巴知道被判罰十二碼是不必要的犯規
蘇斯克查表示 : 下半場我們踢得更好，沒有那麼大的防守壓力了，但失了一個十二碼，普巴知道他自己犯了錯，比爾連當時已經準備帶球出禁區了，當時並不需要普巴一定要在禁區內搶下皮球，雖然大家有輕微的身體接觸，但那可能是個十二碼吧。
另一方面當我們下半場主攻時，我們的速率太慢了，我們是否取得了進步，就讓其他人來評論吧，下週六我們將面對愛華頓，我們將專注於這一方面，那是我們扭轉的機會，他們是一支強大的球隊，今天愛華頓輸球了，但我知道他們的球員有能力做出回應，我們必須要拿出比今天更好的表現。

我們準備得很好，我們為球員準備了一場重大的比賽，阿仙奴永遠是一場重大比賽，有時候你很難會在落後時追上來，因為足球比賽不是一定會是這種方式。
當然，每個人都想做得好，我們只是不能候追和，這就是為什麼我們有一個龐大的陣容，一個好的陣容，但今天我們卻無法踢出以前我們做過的表現，這就是足球，我們也是和一隊有非常好的球員在比賽。

無論主場定作客，我們都需要分數
蘇斯克查表示 : 我認為無論是在主場還是作客，現在都已經不重要了，某些理由或場地，這裡沒有球迷，今天就算他們在這裡也不會有什麼幫助。
有時還包括對方的質素，你在這裡與很好的球隊比賽，一些決定性的因素，無論你輸或贏，今天我們就是受到了一個十二碼的懲罰。

執教第100場比賽的進展
蘇斯克查表示 : 評論的工作不是由我來說，這應該是由每個人去說的，我只是繼續為下一個工作去做好準備，對我來說，我們有一個很好的團隊想要去取得勝利，想要前進，想要努力工作，今天他們失望地回家，我知道這些男孩，他們會回來的。

普巴賽後接受談及輸十二碼時表示：我覺得稍微碰到了他，我知道自己在禁區裡，不應該那樣送十二碼，也許我之前跑得有點喘不過氣，讓我犯了這個愚蠢的錯誤，有球在腳時我們今天的表現不好，第一個是我自己，每一個人都需要提高表現，球隊的表現必須更好。
今天我的犯規很糟糕，導致了失球，我並不擅長在本方禁區內防守，但我應該可以做的更好，我覺得當時碰到了比爾連一點點，但碰到了皮球，但從重播來看我沒有碰到皮球，這是個愚蠢的犯規，我不能再這樣了，我們需要在細節上做的更好，先從我開始。

Telles一定係首選
般奴一定係鍾意一月簽 先唔8月簽

又諗住屈我迷so9

成PET屎既摩狗假假地都R到次聯賽第2同霸氣杯翻黎

上季落後幾多分

換下個教練果時 成pet屎嘅sob都r到次聯賽第3

摩狗個例子我講既
你夠當我迷摩

今年個榜亂撚到, 計排名冇咩意思

所以排個15真係當自己護級隊

之後呢？隊波執好未？係冇曬士氣波現曬形？定係班大帝鐘意踢歐冠多過聯賽？

佢地問你差榜首幾多分
唔講我以為 sob 上年同榜首差幾分

係咩

你等汁好先番嚟支持

咬到1001

2.5億好多咩？
扣埋lkk smalling 清埋山狗都係1.5億左右

排第二果年都差19分

講緊摩佬你又拉去上季
你話落後榜首9分 (打少場) 就賽季已完蘇狗lan 嘛
想知你係摩三, 打完17場, 落後榜首19分個陣有冇反摩啫

留名睇你又拉去話摩有杯

下個po頭 輸波狗咬狗

唔撚鬧得呀？定鳩撐先係叫支持？

Sob 同榜首差 33 分

邊有得咁計
如果咁計 利狗艾利臣 vvd免費Tim

癲恩死爸媽 so9躝回家

原來領隊有無料唔係睇盃唔係睇排名

事實係賣左古 先有錢買vvd Allison
計買人成績 點會唔係計Net spend

一倍都冇 第二同第三係有分

係睇分

🥜🥜🥜

肥普冇盃喎, 唔通佢冇料咩
迷摩=弱智